# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Translators:
# AllenChan <allen517@gmail.com>, 2014
# AllenChan <allen517@gmail.com>, 2014
# AllenChan <allen517@gmail.com>, 2014
# calvin.lee <calvin@makedifferent.net>, 2014
# calvin.lee <calvin@makedifferent.net>, 2014
# caxekis <caxekis@gmail.com>, 2014
# caxekis <caxekis@gmail.com>, 2014
# comsaint <comsaint26@hotmail.com>, 2014
# comsaint <comsaint26@hotmail.com>, 2014
# cyL337, 2014
# CY Lee, 2014
# Mart van de Ven <m@type.hk>, 2014
# cyL337, 2014
# slygent <opengovhk@gfrm.in>, 2014
# zaclz <qcalvin@gmail.com>, 2014
# Mart van de Ven <m@type.hk>, 2014
# zaclz <qcalvin@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: froide\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-31 12:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-27 16:57+0000\n"
"Last-Translator: stefanw <stefanwehrmeyer@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (http://www.transifex.com/ddie/froide/"
"language/zh_HK/)\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: docs/_build/html/_sources/theming.txt:53
msgid ""
"Froide is a free and Open Source Project by <a href=\"http://www.okfn.org"
"\">the Open Knowledge Foundation</a>."
msgstr ""

#: docs/_build/html/theming.html:95
msgid ""
"Froide is a free and Open Source Project by &lt;a href=&quot;http://www.okfn."
"org&quot;&gt;the Open Knowledge Foundation&lt;/a&gt;."
msgstr ""

#: froide/_local_settings.py:11 froide/settings.py:211 froide/settings.py:526
msgid "German"
msgstr "Deutsch - 德文"

#: froide/account/admin.py:51
msgid "Profile info"
msgstr ""

#: froide/account/admin.py:53
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: froide/account/admin.py:67 froide/publicbody/admin.py:48
msgid "Export to CSV"
msgstr "以逗號分隔 (CSV) 格式匯出"

#: froide/account/admin.py:93
#, python-format
msgid "%d activation mails sent."
msgstr ""

#: froide/account/admin.py:94
msgid "Resend activation mail"
msgstr ""

#: froide/account/admin.py:125
#, python-format
msgid "%d mails sent."
msgstr ""

#: froide/account/admin.py:138
#: froide/account/templates/account/admin_send_mail.html:5
#: froide/account/templates/account/admin_send_mail.html:8
msgid "Send mail to users"
msgstr ""

#: froide/account/admin.py:143
msgid "Sessions deleted."
msgstr ""

#: froide/account/admin.py:145
msgid "Delete sessions of users"
msgstr ""

#: froide/account/admin.py:150
msgid "Users canceled."
msgstr ""

#: froide/account/admin.py:152
msgid "Cancel account of users"
msgstr ""

#: froide/account/forms.py:24
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: froide/account/forms.py:25
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: froide/account/forms.py:28
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: froide/account/forms.py:29
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: froide/account/forms.py:33
msgid "Mailing Address"
msgstr "郵寄地址"

#: froide/account/forms.py:34
msgid ""
"Optional. Your address will not be displayed publicly and is only needed in "
"case a public body needs to send you paper."
msgstr "非必填。你的地址不會公開，公共機構或需要郵寄至此地址。"

#: froide/account/forms.py:38 froide/account/forms.py:169
msgid "Street, Post Code, City"
msgstr "門牌 / 街道 / 地區"

#: froide/account/forms.py:40 froide/account/forms.py:141
#: froide/account/forms.py:155
msgid "Email address"
msgstr "電郵地址"

#: froide/account/forms.py:42
msgid "Not public. The given address will need to be confirmed."
msgstr "非公開。地址有待核實。"

#: froide/account/forms.py:45 froide/account/forms.py:138
#: froide/account/forms.py:152 froide/account/forms.py:161
msgid "mail@ddress.net"
msgstr "mail@ddress.net"

#: froide/account/forms.py:51 froide/account/forms.py:54
#: froide/account/models.py:28
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: froide/account/forms.py:52
msgid "Optional. Affiliation will be shown next to your name"
msgstr "可選。隸屬關係將顯示在您的姓名旁邊"

#: froide/account/forms.py:60
msgid "Hide my name on the web"
msgstr "在網絡上隱藏我的名字"

#: froide/account/forms.py:61
msgid ""
"If you check this, your name will still appear in requests to public bodies, "
"but we will do our best to not display it publicly. However, we cannot "
"guarantee your anonymity"
msgstr ""
"如果你勾選這選項，你的名字仍會出現在公共機構的請求內，但我們會盡我們所能不讓"
"它公開顯示。然而，我們不能保證你的匿名性。"

#: froide/account/forms.py:67
#, python-brace-format
msgid ""
"<a target=\"_blank\" href=\"{url}\">You may use a pseudonym if you don't "
"need to receive postal messages</a>."
msgstr ""

#: froide/account/forms.py:86
#, python-format
msgid ""
"This email address already has an account. <a href=\"%(url)s?simple&email="
"%(email)s\" class=\"btn btn-warning target-small\">Click here to login using "
"that email address.</a>"
msgstr ""

#: froide/account/forms.py:92
msgid ""
"This email address is already registered, but not yet confirmed! Please "
"click on the confirmation link in the mail we send you."
msgstr ""
"該電郵地址已被註册，但尚未通過驗證。請點擊我們發送之電郵上的帳戶驗證連結。"

#: froide/account/forms.py:98
msgid "Terms and Conditions and Privacy Statement"
msgstr "使用條款及私隱聲明"

#: froide/account/forms.py:100
msgid "You need to accept our Terms and Conditions and Priavcy Statement."
msgstr "你必須同意我們的使用條款及私隱聲明"

#: froide/account/forms.py:102
#, python-format
msgid ""
"You agree to our <a href=\"%(url_terms)s\" class=\"target-new\">Terms and "
"Conditions</a> and <a href=\"%(url_privacy)s\" class=\"target-new\">Privacy "
"Statement</a>"
msgstr ""
"你同意我們的<a href=\"%(url_terms)s\" class=\"target-new\">使用條款</a>及<a "
"href=\"%(url_privacy)s\" class=\"target-new\">私隱聲明</a>"

#: froide/account/forms.py:109
msgid "Check if you want to receive our newsletter."
msgstr "打勾如果你是否想收到我們的通訊。"

#: froide/account/forms.py:124 froide/account/forms.py:146
#: froide/account/forms.py:240
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: froide/account/forms.py:126
msgid "Password (repeat)"
msgstr "再輸入密碼"

#: froide/account/forms.py:131
msgid "Passwords do not match!"
msgstr "密碼不正確"

#: froide/account/forms.py:164
#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:328
msgid "Your email address"
msgstr "你的電郵地址："

#: froide/account/forms.py:167
#, fuzzy
#| msgid "Your email address"
msgid "Your mailing address"
msgstr "你的電郵地址："

#: froide/account/forms.py:168
msgid "Your address will never be displayed publicly."
msgstr "你的通訊地址不會公開。"

#: froide/account/forms.py:181
msgid "Newsletter"
msgstr ""

#: froide/account/forms.py:190
msgid "Another user with that email address already exists!"
msgstr ""

#: froide/account/forms.py:215
msgid "Logged in user does not match this link!"
msgstr "登入使用者並不適用此鏈結！"

#: froide/account/forms.py:226
msgid "Link is invalid or has expired!"
msgstr "連結不正確或已經失效！"

#: froide/account/forms.py:236
msgid "Freedom of Information Act"
msgstr "資訊自由法"

#: froide/account/forms.py:241
msgid "Please type your password to confirm."
msgstr "請輸入你的密碼確認。"

#: froide/account/forms.py:247
msgid "Confirmation Phrase"
msgstr "認證碼"

#: froide/account/forms.py:248
msgid "Type the phrase above exactly as displayed."
msgstr "輸入以上文字"

#: froide/account/forms.py:262
msgid "You provided the wrong password!"
msgstr "你提供了錯誤的密碼頭"

#: froide/account/forms.py:270
msgid "You did not type the confirmation phrase exactly right!"
msgstr "你並未能輸入正確的認證碼！"

#: froide/account/models.py:29
msgid "Organization URL"
msgstr "組織網址"

#: froide/account/models.py:30
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: froide/account/models.py:31 froide/publicbody/models.py:268
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: froide/account/models.py:32
msgid "Accepted Terms"
msgstr "已接受條款"

#: froide/account/models.py:33
msgid "Wants Newsletter"
msgstr ""

#: froide/account/models.py:35
msgid "Trusted"
msgstr ""

#: froide/account/models.py:36 froide/foirequest/models.py:318
msgid "Blocked"
msgstr ""

#: froide/account/models.py:38
msgid "deleted"
msgstr ""

#: froide/account/models.py:39
msgid "Designates whether this user was deleted."
msgstr ""

#: froide/account/models.py:40
#, fuzzy
#| msgid "Updated at"
msgid "date left"
msgstr "更新於"

#: froide/account/models.py:74
msgid "<< Name Not Public >>"
msgstr ""

#: froide/account/models.py:90
msgid "<< Address removed >>"
msgstr "<< Address removed >>"

#: froide/account/models.py:96
msgid "<< Email removed >>"
msgstr "<< Email removed >>"

#: froide/account/models.py:103
msgid "<< Name removed >>"
msgstr "<< Name removed >>"

#. Translators: Mail subject
#: froide/account/models.py:205
#, python-format
msgid "%(site_name)s: please confirm your account"
msgstr "%(site_name)s ：請驗證您的帳戶"

#. Translators: Mail subject
#: froide/account/models.py:228
#, python-format
msgid "%(site_name)s: please confirm your new email address"
msgstr "%(site_name)s：請確認你的電郵地址"

#: froide/account/templates/account/_account_search.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Specify your request here..."
msgid "Search your requests by title"
msgstr "在這裡說明你的要求"

#: froide/account/templates/account/_account_search.html:8
#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:28
#: froide/templates/base.html:48
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: froide/account/templates/account/admin_send_mail.html:16
#: froide/foirequest/forms.py:32 froide/foirequest/forms.py:35
#: froide/foirequest/forms.py:183 froide/foirequest/forms.py:252
#: froide/foirequest/forms.py:464 froide/foirequest/forms.py:467
#: froide/foirequest/models.py:1178
#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:490
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:49
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: froide/account/templates/account/admin_send_mail.html:19
msgid "You can use the following placeholders:"
msgstr ""

#: froide/account/templates/account/admin_send_mail.html:22
#, python-format
msgid "Send mail to one user"
msgid_plural "Send mail to %(count)s users"
msgstr[0] ""

#: froide/account/templates/account/change_email.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"This is an email from %(site_name)s to confirm your new email address.\n"
"Please visit the link below:\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
msgstr ""
"%(name)s 你好，\n"
"\n"
"這是由 %(site_name)s 發出的認證電郵。\n"
"請點擊下面的鍵結：\n"
"\n"
"%(url)s\n"

#: froide/account/templates/account/change_email.txt:10
#: froide/account/templates/account/confirmation_mail.txt:12
#: froide/account/templates/account/password_reset_email.txt:9
#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/public_body_suggestion_received.txt:12
#, python-format
msgid ""
"Cheers,\n"
"%(site_name)s"
msgstr "%(site_name)s 敬啟"

#: froide/account/templates/account/confirmation_mail.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"This is an email from %(site_name)s to confirm your email address.\n"
"Please visit the link below:\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
msgstr ""
"%(name)s 你好，\n"
"\n"
"這是由 %(site_name)s 發出的帳戶驗證電郵。\n"
"請點擊下面的連結：\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"

#: froide/account/templates/account/confirmation_mail.txt:8
#, python-format
msgid ""
"We have also generated a random password for you. You can use it to login, "
"but you can also change it, if you want to.\n"
"\n"
"Your password is: %(password)s\n"
msgstr ""
"我們為你產生了一組隨機密碼。你可以用它登入，你也可以隨意修改它。\n"
"\n"
"你的密碼是: %(password)s\n"

#: froide/account/templates/account/login.html:7 froide/account/views.py:166
msgid "You are now logged in."
msgstr "你現在已經登入。"

#: froide/account/templates/account/login.html:28
msgid "Please Log In"
msgstr "請登入"

#: froide/account/templates/account/login.html:34
msgid "Don't have an account? Click here to sign up!"
msgstr "沒有帳户？按此注冊！"

#: froide/account/templates/account/login.html:43
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: froide/account/templates/account/login.html:52
msgid "In case you forgot your password..."
msgstr "萬一你忘記了密碼..."

#: froide/account/templates/account/login.html:57
msgid "... we can send you a reset link to your email address."
msgstr "我們可以發送一個密碼重置連結到你的電郵地址。"

#: froide/account/templates/account/login.html:67
msgid "Send reset link"
msgstr "發送重設連結"

#: froide/account/templates/account/login.html:79
msgid "Don't have an account? Sign up!"
msgstr "未有帳户？請註册！"

#: froide/account/templates/account/login.html:91
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: froide/account/templates/account/new_terms.html:9
msgid "Our Terms of Use have changed"
msgstr "我們修改了使用條款"

#: froide/account/templates/account/new_terms.html:15
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:4
msgid "Password reset"
msgstr "密碼重設"

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:10
msgid "Enter new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:12
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "請輸入你的新密碼兩次，以便我們確認您的輸入正確無誤。"

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:16
msgid "New password:"
msgstr "新密碼："

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:18
msgid "Confirm password:"
msgstr "再輸入新密碼："

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:19
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密碼"

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:24
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr "密碼重設失敗"

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:26
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr "密碼重置鏈接無效，可能是因為它已經被使用。請申請一個新的密碼重置。"

#: froide/account/templates/account/password_reset_email.txt:2
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this e-mail because you requested a password reset for your "
"account at %(site_name)s."
msgstr "此電郵是因應閣下要求重設%(site_name)s帳號密碼而發出。"

#: froide/account/templates/account/password_reset_email.txt:4
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr "請到以下頁面，並選擇一個新的密碼："

#: froide/account/templates/account/profile.html:7
#, python-format
msgid "Requests and activities of %(name)s"
msgstr "%(name)s　的要求和活動"

#: froide/account/templates/account/profile.html:17
#, python-format
msgid "Profile of %(name)s"
msgstr "%(name)s 的用戶檔案"

#: froide/account/templates/account/profile.html:24
#, python-format
msgid "One Request"
msgid_plural "%(counter)s requests"
msgstr[0] "%(counter)s　則要求"

#: froide/account/templates/account/profile.html:34
msgid "Recent events"
msgstr "最近的事件"

#: froide/account/templates/account/profile.html:42
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:178
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/request_item_inner.html:19
#, python-format
msgid "%(time)s ago"
msgstr "%(time)s 之前"

#: froide/account/templates/account/settings.html:6
msgid "Account Settings"
msgstr "帳戶設定"

#: froide/account/templates/account/settings.html:12
msgid "Your name:"
msgstr "你的姓名："

#: froide/account/templates/account/settings.html:17
msgid "Your Organisation:"
msgstr "你的組織："

#: froide/account/templates/account/settings.html:24
msgid "Account Privacy:"
msgstr "帳戶私隱："

#: froide/account/templates/account/settings.html:29
msgid "Your name is hidden on the web (this page is only visible to you)."
msgstr "你的名字已在網絡上隱藏(此頁只有你自己可見)。"

#: froide/account/templates/account/settings.html:31
msgid "Your name is visible."
msgstr "你的名字是可見的。"

#: froide/account/templates/account/settings.html:39
msgid "You need to enter your address."
msgstr "你需要輸入你的地址。"

#: froide/account/templates/account/settings.html:51
#, fuzzy
#| msgid "Save tags"
msgid "Save changes"
msgstr "儲存標籤"

#: froide/account/templates/account/settings.html:58
msgid "You should change your password now."
msgstr "你應立即更新密碼。"

#: froide/account/templates/account/settings.html:60
msgid "Change your password"
msgstr "更改你的密碼"

#: froide/account/templates/account/settings.html:70
msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

#: froide/account/templates/account/settings.html:79
msgid "Delete your account"
msgstr "刪除你的帳戶"

#: froide/account/templates/account/settings.html:85
msgid "Danger: deleting your account cannot be undone."
msgstr "小心：帳戶一經刪除，將不能復原。"

#: froide/account/templates/account/settings.html:92
msgid ""
"Your FOI requests will not be removed. Only your personal information "
"connected with your account will be removed."
msgstr "你的ＦＯＩ要求不會被移除。只有和你的帳戶相連的個人資訊會被移除。"

#: froide/account/templates/account/settings.html:96
msgid "Delete account"
msgstr "刪除帳戶"

#: froide/account/templates/account/show.html:8
msgid "Your Account"
msgstr "你的帳戶"

#: froide/account/templates/account/show.html:13
msgid "Your account settings"
msgstr "你的帳戶設定"

#: froide/account/templates/account/show.html:23
#, fuzzy
#| msgid "Your Request:"
msgid "Your requests"
msgstr "你的要求："

#: froide/account/templates/account/show.html:28
#, fuzzy
#| msgid "Request Follower"
msgid "Requests you follow"
msgstr "請求的追蹤者"

#: froide/account/templates/account/show.html:42 froide/foirequest/forms.py:312
#: froide/foirequest/models.py:278 froide/foirequest/models.py:1174
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:72
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: froide/account/templates/account/show.html:43
#: froide/foirequest/models.py:270 froide/frontpage/models.py:23
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: froide/account/templates/account/show.html:60
#, fuzzy, python-format
#| msgid "until %(date)s"
msgid "Deadline: %(date)s"
msgstr "直到 %(date)s"

#: froide/account/templates/account/show.html:69
msgid "Publish"
msgstr "發表"

#: froide/account/templates/account/show_following.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Show all the requests that you are following."
msgid "Search the requests you follow"
msgstr "顯示所有你所追蹤的要求。"

#: froide/account/templates/account/show_following.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            You follow one request matching your search for “%(query)s”.\n"
"          "
msgid_plural ""
"\n"
"            You follow %(request_count)s requests matching your search for "
"“%(query)s”.\n"
"          "
msgstr[0] ""

#: froide/account/templates/account/show_following.html:18
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            You follow one request so far.\n"
"          "
msgid_plural ""
"\n"
"            You follow %(request_count)s requests.\n"
"          "
msgstr[0] ""

#: froide/account/templates/account/show_requests.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Ideas for requests:"
msgid "Search your requests"
msgstr "Ideas for requests:"

#: froide/account/templates/account/show_requests.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Your search for “%(query)s” produced one search result.\n"
"          "
msgid_plural ""
"\n"
"            Your search for “%(query)s” produced %(request_count)s search "
"result.\n"
"          "
msgstr[0] ""

#: froide/account/templates/account/show_requests.html:17
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            You have one request so far.\n"
"          "
msgid_plural ""
"\n"
"            You have %(request_count)s requests.\n"
"          "
msgstr[0] ""

#: froide/account/templates/admin/account/user/change_form.html:6
msgid "This users requests"
msgstr ""

#: froide/account/views.py:25
msgid "You are logged in and cannot use a confirmation link."
msgstr "你已經登入，不能使用帳戶驗證連結。"

#: froide/account/views.py:33
msgid ""
"Your email address is now confirmed and you are logged in. You should change "
"your password now by filling out the form below."
msgstr "你的電郵地址已被確認，並已自動登入系統。請即透過以下表格更新你的密碼。"

#: froide/account/views.py:39
#, python-format
msgid "Your request \"%s\" has now been sent"
msgstr "已發送你的呈請 \"%s\" 。"

#: froide/account/views.py:48
msgid ""
"You can only use the confirmation link once, please login with your password."
msgstr "你只能使用帳戶驗證連結一次，請用密碼登入。"

#: froide/account/views.py:56
msgid ""
"You are logged in with a different user account. Please logout first before "
"using this link."
msgstr "你已經用不同的帳戶登入。使用此連結前請先登出。"

#: froide/account/views.py:61
msgid "Your account is not active."
msgstr "你的帳戶並未啟用。"

#: froide/account/views.py:132
msgid "You have been logged out."
msgstr "你已經登出。"

#: froide/account/views.py:175
msgid "Please activate your mail address before logging in."
msgstr "登入前，請先驗證你的電郵地址。"

#: froide/account/views.py:178
msgid "E-mail and password do not match."
msgstr "電郵地址及密碼不正確"

#: froide/account/views.py:196
msgid "You are currently logged in, you cannot signup."
msgstr "你現在已經登入，不能註册。"

#: froide/account/views.py:206
msgid "Please check your emails for a mail from us with a confirmation link."
msgstr "請在你的電郵信箱內，檢視我們發送的帳戶驗證郵件。"

#: froide/account/views.py:222
msgid "You are not currently logged in, you cannot change your password."
msgstr "你現在並未登入, 不能修改密碼."

#: froide/account/views.py:228
msgid "Your password has been changed."
msgstr "你的密碼已被修改。"

#: froide/account/views.py:240
msgid "You are currently logged in, you cannot get a password reset link."
msgstr "你現在已經登入, 不能得到一個密碼重置鏈結."

#: froide/account/views.py:248
msgid ""
"Check your mail, we sent you a password reset link. If you don't receive an "
"email, check if you entered your email correctly or if you really have an "
"account "
msgstr ""
"檢查你的電郵，我們已經發送了重設密碼鏈結。如果你仍然未收到電郵，請確認你的電"
"郵輸入正確或你是否已經有一個帳戶。"

#: froide/account/views.py:269
msgid "Your password has been set and you are now logged in."
msgstr "你的密碼已設置，現在你已登入。"

#: froide/account/views.py:296
msgid "You are not currently logged in, you cannot change your address."
msgstr "你未登入，故未能更改地址。"

#: froide/account/views.py:305
msgid ""
"We sent a confirmation email to your new address. Please click the link in "
"there."
msgstr "我們已經發送了確認電郵到你的新地址，請按郵件內之鏈結。"

#: froide/account/views.py:308
msgid "Your profile information has been changed."
msgstr ""

#: froide/account/views.py:311
msgid ""
"Please correct the errors below. You profile information was not changed."
msgstr ""

#: froide/account/views.py:320
msgid "You are not currently logged in, you cannot change your email address."
msgstr "你現在並未登入, 不能修改電郵地址."

#: froide/account/views.py:327
msgid "Your email address has been changed."
msgstr "您的電郵地止已被修改。"

#: froide/account/views.py:330
msgid "The email confirmation link was invalid or expired."
msgstr "電郵認證鏈結不正確或已經失效。"

#: froide/account/views.py:338
msgid "You are not currently logged in, you cannot delete your account."
msgstr "你現在並未登入, 不能刪除帳戶。"

#: froide/account/views.py:343
msgid "Password or confirmation phrase were wrong. Account was not deleted."
msgstr "密碼或認證碼不正確，帳戶未能刪除。"

#: froide/account/views.py:355
msgid "Your account has been deleted and you have been logged out."
msgstr "您的帳戶已經被刪除，現在你已登出。"

#: froide/account/views.py:376
msgid "Thank you for accepting our new terms!"
msgstr ""

#: froide/account/views.py:380
msgid "You need to accept our new terms to continue."
msgstr "如要繼續，你需要先同意使用條款。"

#: froide/account/views.py:388
#, python-format
msgid ""
"You probably do not have cookies enabled, but you need cookies to use this "
"site! Cookies are only ever sent securely. The technical reason is: "
"%(reason)s"
msgstr ""
"你可能沒有啟用Cookie，但您需要cookies來使用這個網站！ Cookies永遠會以安全形式"
"傳送。該技術原因是：　%(reason)s"

#: froide/foirequest/admin.py:63
msgid "Has same request"
msgstr "有同一要求"

#: froide/foirequest/admin.py:80
#, python-format
msgid "%d request(s) successfully marked as checked."
msgstr "已成功標示 %d 項請求為已檢閱。"

#: froide/foirequest/admin.py:81
msgid "Mark selected requests as checked"
msgstr "將所選請求標示為已檢閱"

#: froide/foirequest/admin.py:85
#, python-format
msgid "%d request(s) successfully marked as not FoI."
msgstr "已成功標示 %d 項請求為非 FoI。"

#: froide/foirequest/admin.py:86
msgid "Mark selected requests as not FoI"
msgstr "將所選請求標示為非 FoI"

#: froide/foirequest/admin.py:106
msgid "Successfully marked requests as identical."
msgstr "呈請已標示為重覆"

#: froide/foirequest/admin.py:128
msgid "Mark selected requests as identical to..."
msgstr "標示被勾選的要求為重覆……"

#: froide/foirequest/admin.py:138 froide/publicbody/admin.py:58
msgid "Removed from search index"
msgstr "已從搜索索引中刪除"

#: froide/foirequest/admin.py:139 froide/publicbody/admin.py:59
msgid "Remove from search index"
msgstr "從搜索索引中刪除"

#: froide/foirequest/admin.py:144
msgid "Request not in correct state!"
msgstr ""

#: froide/foirequest/admin.py:146
msgid "Message send successfully!"
msgstr ""

#: froide/foirequest/admin.py:149
msgid "Confirm request if unconfirmed"
msgstr ""

#: froide/foirequest/admin.py:153
msgid "Selected requests are now only visible to requester."
msgstr ""

#: froide/foirequest/admin.py:154
#, fuzzy
#| msgid "Visible to Requester"
msgid "Set only visible to requester"
msgstr "請求者可見"

#: froide/foirequest/admin.py:158
#, fuzzy
#| msgid "Mark selected requests as checked"
msgid "Selected requests are now unpublished."
msgstr "將所選請求標示為已檢閱"

#: froide/foirequest/admin.py:159
#, fuzzy
#| msgid "Publish"
msgid "Unpublish"
msgstr "發表"

#: froide/foirequest/admin.py:186
msgid "Has redacted version"
msgstr "備有修纂版本"

#: froide/foirequest/admin.py:187
msgid "Has converted version"
msgstr "備有已轉換版本"

#: froide/foirequest/admin.py:194
#, python-format
msgid "%d attachment(s) successfully approved."
msgstr "%d　個附件成功獲批。"

#: froide/foirequest/admin.py:195
msgid "Mark selected as approved"
msgstr "將所選請求標示為已批准"

#: froide/foirequest/admin.py:199
#, python-format
msgid "%d attachment(s) successfully marked as not approvable."
msgstr "%d　個附件成功地標記為不批准。"

#: froide/foirequest/admin.py:200
msgid "Mark selected as NOT approvable"
msgstr "將所選請求標示為不可批准"

#: froide/foirequest/admin.py:209
msgid "Conversion tasks started."
msgstr "轉換工作進行中"

#: froide/foirequest/admin.py:210
msgid "Convert to PDF"
msgstr "轉換成為 PDF"

#: froide/foirequest/admin.py:233
msgid "Has request"
msgstr "已提出要求呈請"

#: froide/foirequest/admin.py:254
msgid "Auto-Redeliver based on subject"
msgstr ""

#: froide/foirequest/admin.py:277
msgid "Successfully triggered redelivery."
msgstr "重新傳送成功。"

#: froide/foirequest/admin.py:299
msgid "Redeliver to..."
msgstr "重新傳送到…"

#: froide/foirequest/feeds.py:32
#, python-format
msgid "by topic %(topic)s"
msgstr ""

#: froide/foirequest/feeds.py:34
#, python-format
msgid "by status %(status)s"
msgstr ""

#: froide/foirequest/feeds.py:39
#, python-format
msgid "by tag %(tag)s"
msgstr ""

#: froide/foirequest/feeds.py:41
#, python-format
msgid "for %(juris)s"
msgstr ""

#: froide/foirequest/feeds.py:43
#, python-format
msgid "to %(public_body)s"
msgstr "致 %(public_body)s"

#: froide/foirequest/feeds.py:49
#, python-format
msgid "Freedom of Information Requests %(by)s on %(sitename)s"
msgstr "%(by)s　在　%(sitename)s　的資訊自由要求"

#: froide/foirequest/feeds.py:53
#, python-format
msgid "Freedom of Information Requests on %(sitename)s"
msgstr "在%(sitename)s上的資訊自由要求"

#: froide/foirequest/feeds.py:60
#, python-format
msgid ""
"This feed contains the Freedom of Information requests %(by)s that have been "
"made through %(sitename)s."
msgstr "這串含有已通過 %(sitename)s 的FOI 要求 %(by)s。"

#: froide/foirequest/feeds.py:65
#, python-format
msgid ""
"This feed contains the latest Freedom of Information requests that have been "
"made through %(sitename)s."
msgstr "這串包含最近成功通過 %(sitename)s 的 FOI 請求."

#: froide/foirequest/feeds.py:94
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:387
msgid "Not yet known"
msgstr "未知"

#: froide/foirequest/feeds.py:95
#, python-format
msgid "'%(title)s' to %(publicbody)s"
msgstr "'%(title)s' 致 %(publicbody)s"

#: froide/foirequest/foi_mail.py:18
#, python-format
msgid ""
"We received an FoI mail to this address: %(address)s.\n"
"No corresponding request could be identified, please investigate! %(url)s\n"
msgstr ""

#: froide/foirequest/foi_mail.py:22
#, python-format
msgid ""
"We received a possible spam mail to this address: %(address)s.\n"
"Please investigate! %(url)s\n"
msgstr ""

#: froide/foirequest/foi_mail.py:66 froide/foirequest/tests/test_mail.py:84
msgid "Unknown FoI-Mail Recipient"
msgstr "未知FOI-郵件收件人"

#: froide/foirequest/foi_mail.py:183
msgid "Possible Spam Mail received"
msgstr ""

#: froide/foirequest/foi_mail.py:227
msgid "publicbody"
msgstr "publicbody"

#: froide/foirequest/foi_mail.py:229
msgid "requester"
msgstr "requester"

#: froide/foirequest/forms.py:30
msgid "Search for a topic or a public body:"
msgstr "搜索主題或公共機構："

#: froide/foirequest/forms.py:37
msgid "Body"
msgstr "內文"

#: froide/foirequest/forms.py:40
msgid "Specify your request here..."
msgstr "在這裡說明你的要求"

#: froide/foirequest/forms.py:44
msgid "Don't wrap in template"
msgstr ""

#: froide/foirequest/forms.py:47
msgid "This request is public."
msgstr "這個請求是公開的。"

#: froide/foirequest/forms.py:48
msgid ""
"If you don't want your request to be public right now, uncheck this. You can "
"always decide to make it public later."
msgstr "若不需立刻公開要求，請留空此格。你可稍後才公開要求。"

#: froide/foirequest/forms.py:72 froide/foirequest/forms.py:407
msgid "Information Law"
msgstr "信息法"

#: froide/foirequest/forms.py:86
msgid "You are not allowed to create a new public body"
msgstr "你不能創建新的公共機構"

#: froide/foirequest/forms.py:90
msgid "You must specify a public body"
msgstr "你必須注明一個公共機構"

#: froide/foirequest/forms.py:96 froide/foirequest/forms.py:100
#: froide/foirequest/forms.py:172 froide/foirequest/forms.py:241
#: froide/foirequest/forms.py:245 froide/foirequest/forms.py:355
msgid "Invalid value"
msgstr "無效的值"

#: froide/foirequest/forms.py:125 froide/foirequest/forms.py:134
msgid "Invalid Information Law"
msgstr "無效信息法"

#: froide/foirequest/forms.py:155
msgid "Sending Public Body"
msgstr "發送到公共機構中"

#: froide/foirequest/forms.py:181
#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:482
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:66
msgid "To"
msgstr "致"

#: froide/foirequest/forms.py:187 froide/foirequest/forms.py:258
msgid "Your message"
msgstr "你的信息"

#: froide/foirequest/forms.py:193
#, python-format
msgid "Default address of %(publicbody)s"
msgstr " %(publicbody)s 的預設地址"

#: froide/foirequest/forms.py:202
msgid "Send physical address"
msgstr "發送物理地址"

#: froide/foirequest/forms.py:203
msgid ""
"If the public body is asking for your post address, check this and we will "
"append it to your message."
msgstr "如該公共機構要求提供通訊地址，請參閱此，我們會附加在訊息末段。"

#: froide/foirequest/forms.py:232
msgid "Please specify a reason why this is the right Public Body:"
msgstr "請說明這是正確的公共機構的理由："

#: froide/foirequest/forms.py:233
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: froide/foirequest/forms.py:270
msgid "You need to fill in the blanks in the template!"
msgstr ""

#: froide/foirequest/forms.py:286
msgid "Suggestions"
msgstr "建議"

#: froide/foirequest/forms.py:293 froide/publicbody/models.py:348
msgid "More Info"
msgstr "更多資料"

#: froide/foirequest/forms.py:294
#, python-format
msgid "Reason for this suggestion: %(reason)s"
msgstr "這個建議的理由：%(reason)s"

#: froide/foirequest/forms.py:303
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:431
msgid "Refusal Reason"
msgstr "拒絕理由"

#: froide/foirequest/forms.py:304
msgid "No or other reason given"
msgstr "沒有或給出其他原因"

#: froide/foirequest/forms.py:309
msgid ""
"When you are (partially) denied access to information, the Public Body "
"should always state the reason."
msgstr "如公共機構拒絕提供 (部份) 資訊，它應該清楚列明原因。"

#: froide/foirequest/forms.py:314
msgid "This request is still ongoing."
msgstr "此要求呈請仍然有效。"

#: froide/foirequest/forms.py:315
msgid "This request is finished."
msgstr "此要求呈請已結案。"

#: froide/foirequest/forms.py:320 froide/foirequest/models.py:280
msgid "Resolution"
msgstr "調解"

#: froide/foirequest/forms.py:321
msgid "No outcome yet"
msgstr "暫沒有結果"

#: froide/foirequest/forms.py:324
msgid "How would you describe the current outcome of this request?"
msgstr "請評註此要求呈請的最近結果"

#: froide/foirequest/forms.py:326
msgid "Redirected to"
msgstr "重新導向至"

#: froide/foirequest/forms.py:329
msgid ""
"If your message is redirected to a different Public Body, please specify the "
"new Public Body"
msgstr "如你的訊息已轉交往另一公共機構，請指明新負責機構"

#: froide/foirequest/forms.py:333
msgid "Costs"
msgstr "費用"

#: froide/foirequest/forms.py:337
msgid "Please specify what the Public Body charges for the information."
msgstr "請說明公共機構為信息收取的費用。"

#: froide/foirequest/forms.py:351
msgid "Provide the redirected public body!"
msgstr "提供重新定向的公共機構！"

#: froide/foirequest/forms.py:358
msgid "Please give a resolution to this request"
msgstr "請提供此要求呈請的調解方案"

#: froide/foirequest/forms.py:416
msgid "Invalid FoI Request for this operation"
msgstr "對此操作無效的 FOI 呈請"

#: froide/foirequest/forms.py:443
#, python-format
msgid ""
"The scanned letter must be either PDF, JPG or PNG, but was detected as "
"%(content_type)s!"
msgstr "掃描的信件必須是PDF，JPG或PNG格式，但被檢測為　%(content_type)s！"

#: froide/foirequest/forms.py:452
msgid ""
"Uploaded scans can be PDF, JPG or PNG. Please make sure to <strong>redact/"
"black out all private information concerning you</strong>."
msgstr ""
"上傳掃瞄文件可以是 PDF、 JPG 或 PNG。請確定你已<strong>遮蓋所有個人資訊</"
"strong>。"

#: froide/foirequest/forms.py:456
msgid "mm/dd/YYYY"
msgstr "mm/dd/YYYY"

#: froide/foirequest/forms.py:458
msgid "Send Date"
msgstr "發送日期"

#: froide/foirequest/forms.py:459
msgid "Please give the date the reply was sent."
msgstr "請給出回覆的日期。"

#: froide/foirequest/forms.py:461 froide/foirequest/forms.py:463
msgid "Sender Name"
msgstr "發送人姓名"

#: froide/foirequest/forms.py:468
msgid "Letter"
msgstr "信"

#: froide/foirequest/forms.py:470
msgid "Letter text you have received"
msgstr "你收到的信的文本"

#: froide/foirequest/forms.py:474
msgid "The text can be left empty, instead you can upload scanned documents."
msgstr "文字可以留空，你也可以上傳掃描的文檔。"

#: froide/foirequest/forms.py:475
msgid "Scanned Letter"
msgstr "掃描的信"

#: froide/foirequest/forms.py:477
msgid "You are not allowed to publish some received documents"
msgstr "你並未允許張貼某些文件"

#: froide/foirequest/forms.py:479
msgid ""
"If the reply explicitly states that you are not allowed to publish some of "
"the documents (e.g. due to copyright), check this."
msgstr "如回覆書明你並未允許張貼某些文件 (例如因版權問題)，請參閱這裡。"

#: froide/foirequest/forms.py:485
msgid "Your reply date is in the future, that is not possible."
msgstr "你的回覆日期是在未來，這是不可能的。"

#: froide/foirequest/forms.py:493
msgid "You need to provide either the letter text or a scanned document."
msgstr "你需要提供信件文字或掃描的文檔。"

#: froide/foirequest/forms.py:498
msgid "Scanned Document"
msgstr "掃描文件"

#. Translators: part in request filter URL
#: froide/foirequest/make_request_urls.py:10
#: froide/foirequest/make_request_urls.py:12
#: froide/foirequest/make_request_urls.py:14 froide/foirequest/urls.py:53
#: froide/foirequest/urls.py:55 froide/foirequest/urls.py:57
msgctxt "URL part"
msgid "to"
msgstr "to"

#: froide/foirequest/models.py:141
msgid "FoI Request Tag"
msgstr "FoI 請求標籤"

#: froide/foirequest/models.py:142
msgid "FoI Request Tags"
msgstr "FoI 請求標籤"

#: froide/foirequest/models.py:149
msgid "Awaiting user confirmation"
msgstr "等待確認"

#: froide/foirequest/models.py:150
msgid "The requester's email address is yet to be confirmed."
msgstr "請求者的電子郵件地址尚未得到確認。"

#: froide/foirequest/models.py:154
msgid "Public Body needed"
msgstr "需要公共機構"

#: froide/foirequest/models.py:155
msgid "This request still needs a Public Body."
msgstr "這一請求仍需要一個公共機構。"

#: froide/foirequest/models.py:159
msgid "Awaiting Public Body confirmation"
msgstr "等待公共機構確認"

#: froide/foirequest/models.py:160
msgid ""
"The Public Body of this request has been created by the user and still needs "
"to be confirmed."
msgstr "此一請求的公共機構已被用戶創建，但仍然需要進一步證實。"

#: froide/foirequest/models.py:164
msgid "Awaiting response"
msgstr "等待回覆"

#: froide/foirequest/models.py:165
msgid "This request is still waiting for a response from the Public Body."
msgstr "該請求仍在等待來自公共機構的回應。"

#: froide/foirequest/models.py:169
msgid "Request awaits classification"
msgstr "正在等待分類的請求"

#: froide/foirequest/models.py:170
msgid "A message was received and the user needs to set a new status."
msgstr "收到一則訊息，用戶需要設置一個新的狀態。"

#: froide/foirequest/models.py:174
msgid "Request asleep"
msgstr "閒置請求"

#: froide/foirequest/models.py:175
msgid "The request is not resolved and has not been active for a while."
msgstr "此要求呈請並未解決，但已不再受到關注。"

#: froide/foirequest/models.py:179
msgid "Request resolved"
msgstr "要求呈請已獲解決"

#: froide/foirequest/models.py:180
msgid "The request is resolved."
msgstr "此要求呈請已獲解決"

#: froide/foirequest/models.py:187
msgid "Request Successful"
msgstr "要求成功"

#: froide/foirequest/models.py:188
#, fuzzy
#| msgid "The request has been successul."
msgid "The request has been successful."
msgstr "請求已成功。"

#: froide/foirequest/models.py:192
msgid "Request partially successful"
msgstr "要求部份成功"

#: froide/foirequest/models.py:193
msgid ""
"The request has been partially successful (some information was provided, "
"but not all)"
msgstr "請求已部分成功（提供了一些信息，但不是全部）"

#: froide/foirequest/models.py:196
msgid "Information not held"
msgstr "並未持有資訊"

#: froide/foirequest/models.py:197
msgid "The Public Body stated that it does not possess the information."
msgstr "公共機構聲明它不擁有該信息。"

#: froide/foirequest/models.py:201
msgid "Request refused"
msgstr "要求被拒"

#: froide/foirequest/models.py:202
msgid "The Public Body refuses to provide the information."
msgstr "該公共機構拒絕提供信息。"

#: froide/foirequest/models.py:206
msgid "Request was withdrawn due to costs"
msgstr "因成本原因，請求被撤銷"

#: froide/foirequest/models.py:207
msgid "User withdrew the request due to the associated costs."
msgstr "由於相關成本的原因，用戶撤銷請求。"

#: froide/foirequest/models.py:211
msgid "Request was withdrawn"
msgstr "請求被撤銷"

#: froide/foirequest/models.py:212
msgid "User withdrew the request for other reasons."
msgstr "用戶因其他原因撤銷請求。"

#: froide/foirequest/models.py:221
msgid "successful"
msgstr "successful"

#: froide/foirequest/models.py:222
msgid "partially-successful"
msgstr "partially-successful"

#: froide/foirequest/models.py:223
msgid "refused"
msgstr "refused"

#: froide/foirequest/models.py:224
msgid "withdrawn"
msgstr "withdrawn"

#: froide/foirequest/models.py:225
msgid "withdrawn-costs"
msgstr "withdrawn-costs"

#: froide/foirequest/models.py:226
msgid "publicbody-needed"
msgstr "publicbody-needed"

#: froide/foirequest/models.py:227
msgid "awaiting-response"
msgstr "awaiting-response"

#: froide/foirequest/models.py:228
msgid "overdue"
msgstr "overdue"

#: froide/foirequest/models.py:231
msgid "asleep"
msgstr "asleep"

#: froide/foirequest/models.py:232
msgid "not-held"
msgstr "not-held"

#: froide/foirequest/models.py:233
msgid "has-fee"
msgstr "has-fee"

#: froide/foirequest/models.py:247
msgid "Response overdue"
msgstr "逾期未回覆"

#: froide/foirequest/models.py:248
msgid "The request has not been answered in time."
msgstr "要求呈請並未獲得及時處理。"

#: froide/foirequest/models.py:252
msgid "Fee charged"
msgstr "附帶費用"

#: froide/foirequest/models.py:253
msgid "This request is connected with a fee."
msgstr "這個要求呈請牽涉相關費用。"

#: froide/foirequest/models.py:264
msgid "Invisible"
msgstr "不可見"

#: froide/foirequest/models.py:265
msgid "Visible to Requester"
msgstr "請求者可見"

#: froide/foirequest/models.py:266
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: froide/foirequest/models.py:271 froide/publicbody/models.py:42
#: froide/publicbody/models.py:68 froide/publicbody/models.py:251
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: froide/foirequest/models.py:272 froide/publicbody/models.py:43
#: froide/publicbody/models.py:69 froide/publicbody/models.py:252
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: froide/foirequest/models.py:273
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: froide/foirequest/models.py:276 froide/foirequest/models.py:1117
#: froide/foirequest/models.py:1553
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:39
#: froide/publicbody/models.py:305
msgid "Public Body"
msgstr "公共機構"

#: froide/foirequest/models.py:283
msgid "published?"
msgstr "已發表?"

#: froide/foirequest/models.py:284
msgid "Visibility"
msgstr "可見性"

#: froide/foirequest/models.py:289 froide/foirequest/models.py:1120
#: froide/foirequest/models.py:1550 froide/foirequestfollower/models.py:57
#: froide/frontpage/models.py:30
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: froide/foirequest/models.py:291
msgid "Date of first message"
msgstr "第一則信息日期"

#: froide/foirequest/models.py:293
msgid "Date of last message"
msgstr "最後一則信息日期"

#: froide/foirequest/models.py:295
msgid "Resolution date"
msgstr "調解日期"

#: froide/foirequest/models.py:297
msgid "Due Date"
msgstr "到期日"

#: froide/foirequest/models.py:300
msgid "Secret address"
msgstr "秘密地址"

#: froide/foirequest/models.py:302
msgid "Secret"
msgstr "秘密"

#: froide/foirequest/models.py:304
msgid "Reference"
msgstr ""

#: froide/foirequest/models.py:308
msgid "Identical request"
msgstr "重覆要求"

#: froide/foirequest/models.py:309
msgid "Identical request count"
msgstr "重覆要求個案"

#: froide/foirequest/models.py:313 froide/publicbody/models.py:103
msgid "Freedom of Information Law"
msgstr "信息自由法"

#: froide/foirequest/models.py:314
msgid "Cost of Information"
msgstr "信息成本"

#: froide/foirequest/models.py:315
msgid "Refusal reason"
msgstr "拒絕理由"

#: froide/foirequest/models.py:317
msgid "checked"
msgstr "已檢閱"

#: froide/foirequest/models.py:319
msgid "is FoI request"
msgstr "是 FoI 請求"

#: froide/foirequest/models.py:321 froide/publicbody/models.py:50
#: froide/publicbody/models.py:78 froide/publicbody/models.py:292
#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:26
msgid "Jurisdiction"
msgstr "地區"

#: froide/foirequest/models.py:325 froide/frontpage/models.py:33
#: froide/publicbody/models.py:98 froide/publicbody/models.py:289
msgid "Site"
msgstr "網址"

#: froide/foirequest/models.py:336 froide/foirequest/models.py:1114
#: froide/foirequest/models.py:1141 froide/foirequest/models.py:1546
#: froide/foirequestfollower/models.py:55
msgid "Freedom of Information Request"
msgstr "資訊自由要求"

#: froide/foirequest/models.py:337 froide/templates/scaffold.html:6
msgid "Freedom of Information Requests"
msgstr "資訊自由要求"

#: froide/foirequest/models.py:339
msgid "Can see private requests"
msgstr "可以看到私人要求"

#: froide/foirequest/models.py:357
#, python-format
msgid "Request '%s'"
msgstr "要求 '%s'"

#: froide/foirequest/models.py:619
#, python-format
msgid "Re: %(subject)s"
msgstr "回： %(subject)s"

#: froide/foirequest/models.py:625
#, python-format
msgid "%(count)s day"
msgid_plural "%(count)s days"
msgstr[0] "%(count)s 日"

#: froide/foirequest/models.py:631
#, python-format
msgid ""
"Dear Sir or Madam,\n"
"\n"
"...\n"
"\n"
"Sincerely yours\n"
"%(name)s\n"
msgstr ""
"敬啟者：\n"
"\n"
"...\n"
"\n"
"%(name)s\n"
"謹啟\n"

#: froide/foirequest/models.py:639
#, python-format
msgid "Complaint about request \"%(title)s\""
msgstr "關於 “%(title)s” 的投訴"

#: froide/foirequest/models.py:684
#, python-format
msgid "attached_file_%d"
msgstr "attached_file_%d"

#. Translators: replacement for person name in filename
#: froide/foirequest/models.py:690
msgid "NAME"
msgstr "NAME"

#: froide/foirequest/models.py:703
msgid "Message contains PDF"
msgstr "訊息包含PDF格式"

#: froide/foirequest/models.py:748
#, python-format
msgid "request_%(num)s.zip"
msgstr "request_%(num)s.zip"

#: froide/foirequest/models.py:795 froide/foirequest/models.py:799
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: froide/foirequest/models.py:1051
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Please classify the reply to your request"
msgstr "%(site_name)s：　請對你的要求的回覆進行分類"

#: froide/foirequest/models.py:1071
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Update on one of your request"
msgid_plural "%(site_name)s: Update on %(count)s of your requests"
msgstr[0] ""

#: froide/foirequest/models.py:1121
msgid "Timestamp of Suggestion"
msgstr "建議的時間戳"

#: froide/foirequest/models.py:1123
msgid "Reason this Public Body fits the request"
msgstr "這個公共機構符合請求的理由"

#: froide/foirequest/models.py:1129
msgid "Public Body Suggestion"
msgstr "公共機構建議"

#: froide/foirequest/models.py:1130
msgid "Public Body Suggestions"
msgstr "公共機構建議"

#: froide/foirequest/models.py:1143
msgid "has message been sent?"
msgstr "信息是否已發送?"

#: froide/foirequest/models.py:1144
msgid "Is this message a response?"
msgstr "這信息是回覆嗎?"

#: froide/foirequest/models.py:1146
msgid "Postal?"
msgstr "郵寄？"

#: froide/foirequest/models.py:1148
msgid "Escalation?"
msgstr "升級？"

#: froide/foirequest/models.py:1150
msgid "Content hidden?"
msgstr "隱藏內容？"

#: froide/foirequest/models.py:1157
msgid "From User"
msgstr "寄件用戶"

#: froide/foirequest/models.py:1159
msgid "From Email"
msgstr "寄件者電郵"

#: froide/foirequest/models.py:1161
msgid "From Name"
msgstr "寄件者姓名"

#: froide/foirequest/models.py:1165
msgid "From Public Body"
msgstr "由公共機構"

#: froide/foirequest/models.py:1167
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: froide/foirequest/models.py:1169
msgid "Recipient Email"
msgstr "收件人電郵地址"

#: froide/foirequest/models.py:1173
msgid "Public Body Recipient"
msgstr "公共機構收件人"

#: froide/foirequest/models.py:1177 froide/foirequest/models.py:1556
#: froide/frontpage/models.py:22
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳"

#: froide/foirequest/models.py:1179
msgid "Redacted Subject"
msgstr ""

#: froide/foirequest/models.py:1180
msgid "plain text"
msgstr "純文字"

#: froide/foirequest/models.py:1181
msgid "redacted plain text"
msgstr ""

#: froide/foirequest/models.py:1182
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: froide/foirequest/models.py:1183
msgid "Original"
msgstr "原文"

#: froide/foirequest/models.py:1184
msgid "Was Redacted?"
msgstr "是否被修纂?"

#: froide/foirequest/models.py:1185
msgid "Not publishable"
msgstr "無法張貼"

#: froide/foirequest/models.py:1193
msgid "Freedom of Information Message"
msgstr "公開資料信息"

#: froide/foirequest/models.py:1194
msgid "Freedom of Information Messages"
msgstr "FOI 信息"

#: froide/foirequest/models.py:1201
#, python-format
msgid "Message in '%(request)s' at %(time)s"
msgstr "在 '%(request)s' 於 %(time)s 的信息"

#: froide/foirequest/models.py:1210
#, python-format
msgid "message-%(id)d"
msgstr "message-%(id)d"

#: froide/foirequest/models.py:1238 froide/foirequest/models.py:1244
msgid "{} (via post)"
msgstr ""

#: froide/foirequest/models.py:1353
msgid "<< Greeting >>"
msgstr "你好"

#: froide/foirequest/models.py:1409
msgid "Belongs to request"
msgstr "屬於要求"

#: froide/foirequest/models.py:1410 froide/foisite/models.py:12
#: froide/publicbody/models.py:41 froide/publicbody/models.py:67
#: froide/publicbody/models.py:249
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: froide/foirequest/models.py:1411
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: froide/foirequest/models.py:1412
msgid "Size"
msgstr "檔案大小"

#: froide/foirequest/models.py:1413
msgid "File type"
msgstr "檔案類型"

#: froide/foirequest/models.py:1414
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: froide/foirequest/models.py:1415
msgid "User can approve"
msgstr "用戶可以批准"

#: froide/foirequest/models.py:1416
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: froide/foirequest/models.py:1417
msgid "Redacted Version"
msgstr "修纂版本"

#: froide/foirequest/models.py:1420
msgid "Is redacted"
msgstr "已修纂"

#: froide/foirequest/models.py:1421
msgid "Converted Version"
msgstr "轉換後的版本"

#: froide/foirequest/models.py:1424
msgid "Is converted"
msgstr "已轉換"

#: froide/foirequest/models.py:1461
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: froide/foirequest/models.py:1462
#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:30
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:86
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: froide/foirequest/models.py:1479
#, python-format
msgid "attachment-%(id)d"
msgstr "attachment-%(id)d"

#: froide/foirequest/models.py:1526
msgid "See FoiMessage"
msgstr "查看ＦＯＩ訊息"

#: froide/foirequest/models.py:1554
msgid "Is Public?"
msgstr "是否公開?"

#: froide/foirequest/models.py:1555
msgid "Event Name"
msgstr "事件名稱"

#: froide/foirequest/models.py:1557
msgid "Context JSON"
msgstr "JSON 內容"

#: froide/foirequest/models.py:1563
#, python-format
msgid "%(user)s suggested %(public_body)s for the request '%(request)s'"
msgstr "就「%(request)s」，%(user)s 建議向 %(public_body)s 提出呈請"

#: froide/foirequest/models.py:1565
#, python-format
msgid "%(user)s reported costs of %(amount)s for this request."
msgstr "%(user)s　回報了這個要求的成本為　%(amount)s"

#: froide/foirequest/models.py:1567
#, python-format
msgid "Received an email from %(public_body)s."
msgstr "從 %(public_body)s 剛收到電郵。"

#: froide/foirequest/models.py:1569
#, python-format
msgid "%(user)s sent a message to %(public_body)s."
msgstr "%(user)s 剛向 %(public_body)s 發送郵件。"

#: froide/foirequest/models.py:1571
#, python-format
msgid "%(user)s published an attachment on request %(request)s."
msgstr ""

#: froide/foirequest/models.py:1573
#, python-format
msgid "Request was redirected to %(public_body)s and due date has been reset."
msgstr "要求被重定向到%(public_body)s，且到期日已被重置。"

#: froide/foirequest/models.py:1575
#, python-format
msgid "%(user)s set status to '%(status)s'."
msgstr "%(user)s 把狀態定為 '%(status)s'。"

#: froide/foirequest/models.py:1577
#, python-format
msgid "%(user)s made the request '%(request)s' public."
msgstr "%(user)s 把「%(request)s」設定為公開要求。"

#: froide/foirequest/models.py:1579
#, python-format
msgid ""
"%(public_body)s refused to provide information on the grounds of %(reason)s."
msgstr "因為%(reason)s，%(public_body)s拒絕提供資訊。"

#: froide/foirequest/models.py:1581
#, python-format
msgid ""
"%(public_body)s answered partially, but denied access to all information on "
"the grounds of %(reason)s."
msgstr "由於 %(reason)s ， %(public_body)s 已作部分回覆，但拒絕提供一切資訊。"

#: froide/foirequest/models.py:1583
msgid "This request became overdue"
msgstr "此要求已過期"

#: froide/foirequest/models.py:1585
#, python-format
msgid ""
"%(user)s set '%(name)s' as the information law for the request %(request)s."
msgstr "%(user)s 把 ’%(name)s’ 設為要求 %(request)s 的資訊法。"

#: froide/foirequest/models.py:1587
#, python-format
msgid "%(user)s added a reply that was received via snail mail."
msgstr "%(user)s　添加了一則以蝸牛郵件發送的回覆。"

#: froide/foirequest/models.py:1589
#, python-format
msgid ""
"%(user)s filed a complaint to the %(public_body)s about the handling of this "
"request %(request)s."
msgstr "%(user)s 就處理要求 %(request)s 的方法向 %(public_body)s 提出了申訴。"

#: froide/foirequest/models.py:1591
#, python-format
msgid "The deadline of request %(request)s has been extended."
msgstr "要求 %(request)s 的限期已延長。"

#: froide/foirequest/models.py:1596
msgid "Request Event"
msgstr "要求事件"

#: froide/foirequest/models.py:1597
msgid "Request Events"
msgstr "要求事件"

#. Translators: Hash part of Event URL
#: froide/foirequest/models.py:1610
msgid "event"
msgstr "event"

#: froide/foirequest/models.py:1675
msgid "Undelivered Message"
msgstr "未送達訊息"

#: froide/foirequest/models.py:1676
msgid "Undelivered Messages"
msgstr "未送達訊息"

#: froide/foirequest/models.py:1679
#, python-format
msgid "Undelievered Message to %(recipient)s (%(request)s)"
msgstr "未送達予 %(recipient)s 的 %(request)s 個訊息"

#: froide/foirequest/signals.py:30
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Request became overdue"
msgstr "%(site_name)s ：此呈要已過時"

#: froide/foirequest/signals.py:51
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Request became asleep"
msgstr ""

#: froide/foirequest/signals.py:74
#, python-format
msgid "%(site_name)s: New reply to your request"
msgstr ""

#: froide/foirequest/signals.py:95
#, python-format
msgid "%(site_name)s: New suggestion for a Public Body"
msgstr ""

#: froide/foirequest/signals.py:132
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Your Freedom of Information Request was sent"
msgstr ""

#: froide/foirequest/signals.py:135
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Your Message was sent"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/admin/foirequest/foimessage/change_form.html:7
msgid "Resend message"
msgstr "重送訊息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_mark_same_as.html:5
#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_mark_same_as.html:8
msgid "Mark multiple requests identical"
msgstr "標示多個要求呈請為重覆"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_mark_same_as.html:14
msgid "These FoI request..."
msgstr "這些 FoI 請求..."

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_mark_same_as.html:23
msgid "...are identical to this one:"
msgstr "…跟這一請求重覆"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_mark_same_as.html:27
msgid "Mark as identical to chosen request"
msgstr "標示已選擇的請求呈請為重覆"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_redeliver.html:5
#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_redeliver.html:8
msgid "Redeliver deferred messages"
msgstr "重送遲交的訊息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_redeliver.html:16
msgid "Redeliver these messages..."
msgstr "重送此訊息……"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_redeliver.html:27
msgid "...to this FOI request:"
msgstr "…到這個 FOI 要求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_redeliver.html:31
msgid "Redeliver messages"
msgstr "重送訊息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/dashboard.html:50
msgid "Number of Requests"
msgstr "請求數"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/dashboard.html:53
msgid "Number of Users"
msgstr "使用者人數"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/became_asleep.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"Your request \"%(title)s\" is not marked as resolved and has not seen any "
"activity in the last 6 months. Therefore your request has been marked "
"asleep.\n"
"\n"
"If you have received a response and your request is resolved, please add the "
"response and mark the request resolved here:\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"Cheers,\n"
"%(site_name)s"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/became_overdue.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"Your request \"%(title)s\" was not answered in the required time and became "
"overdue.\n"
"We recommend that you send another message to the public body to check the "
"status of the request and if they received it.\n"
"\n"
"If you received a postal answer, please add it to the request.\n"
"\n"
"Here's a link to the request:\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"Cheers,\n"
"%(site_name)s"
msgstr ""
"%(name)s 你好，\n"
"\n"
"你的要求＂%(title)s＂並未在限定時間內得到答覆，現已逾期。\n"
"我們建議你再次致函該公共機構檢查要求的目前狀況，以及確認他們已否收到要求。\n"
"\n"
"如果你收到了郵寄回覆，請把它添加到要求。\n"
"\n"
"這裡是要求的鍵結：\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"Cheers，\n"
"%(site_name)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/classification_reminder.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"This a reminder that your request \"%(title)s\" has received a reply and you "
"need to set a new status.\n"
"\n"
"Go to your request now:\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"\n"
"Cheers,\n"
"%(site_name)s"
msgstr ""
"%(name)s 你好，\n"
"\n"
"在此通知你你的要求＂%(title)s＂已收到回覆，你須要設置一個新的狀況。\n"
"\n"
"至你的要求的鍵結：\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"Cheers，\n"
"%(site_name)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/confirm_foi_message_sent.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"your message for the Freedom of Information request \"%(title)s\" has been "
"sent. We will notify you when you get a response.\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"Cheers,\n"
"%(site_name)s\n"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/confirm_foi_request_sent.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"your request \"%(title)s\" has been sent. We will notify you when you get a "
"response.\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"Cheers,\n"
"%(site_name)s\n"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/dummy_mail_end.txt:1
msgid ""
"\n"
"Sincerely yours,"
msgstr ""
"\n"
"Sincerely yours,"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/dummy_mail_start.txt:1
msgid ""
"Dear Sir or Madam,\n"
"\n"
"I'd like to make a request under a (yet to be determined) freedom of "
"information law."
msgstr ""
"執事先生，\n"
"\n"
"本人根據(有待確認的)資訊自由法，現提出公開資訊要求。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/foi_request_mail.txt:7
#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/mail_with_userinfo.txt:6
msgid "Post Address:"
msgstr "郵寄地址："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/formated_message.txt:1
#, python-format
msgid "From: %(from)s"
msgstr "由：%(from)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/formated_message.txt:2
#, fuzzy, python-format
#| msgid "From: %(from)s"
msgid "To: %(to)s"
msgstr "由：%(from)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/formated_message.txt:3
#, python-format
msgid ""
"Date: %(date)s\n"
"Via: Postal Mail"
msgstr ""
"日期: %(date)s\n"
"經: 郵遞"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/formated_message.txt:4
#, python-format
msgid ""
"Date: %(date)s\n"
"Via: Email"
msgstr ""
"日期: %(date)s\n"
"經: 電郵"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/formated_message.txt:6
#, python-format
msgid "URL: %(url)s"
msgstr "URL：%(url)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/formated_message.txt:7
#, python-format
msgid "Subject: %(subject)s"
msgstr "主題：%(subject)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/formated_message.txt:12
msgid "Attachments:"
msgstr "附件："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/mail_with_userinfo.txt:3
#, python-format
msgid "Request Number: %(num)s"
msgstr "呈請號碼：%(num)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/mail_with_userinfo.txt:4
#, python-format
msgid "Reply To: %(email)s"
msgstr "回覆致：%(email)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/mediation_message.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Dear Sir or Madam,\n"
"\n"
"I'd like to complain about the handling of the request under the %(law)s "
"documented here:\n"
"\n"
"%(link)s\n"
"\n"
"You can also find all documents related to this request attached to this "
"email.\n"
"\n"
"I believe this request has been mishandled because ...\n"
"\n"
"Sincerely yours\n"
"%(name)s"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/message_received_notification.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"You received a response to your request \"%(title)s\". Please read the "
"response and change the status of the request if needed. You can also send "
"another message.\n"
"\n"
"To read your response and set the right status, click the link below:\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"Cheers,\n"
"%(site_name)s"
msgstr ""
"%(name)s 你好，\n"
"\n"
"你的要求＂%(title)s＂已收到了回覆。請閱讀該回覆，並在需要時更改該要求的狀態。"
"你也可以發送另一則訊息。\n"
"\n"
"若要閱讀你的回覆和設定正確的狀態，請點擊下面的鍵結：\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"Cheers，\n"
"%(site_name)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/overdue_reply.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Dear Sir or Madam,\n"
"\n"
"My Freedom of Information request \"%(title)s\" (%(date)s, #%(num)s) was not "
"answered in the time defined by law and is now %(due)s late.\n"
"Please update me on the status of my request as soon as possible.\n"
"\n"
"Sincerely yours,\n"
"%(name)s"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/public_body_suggestion_received.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"you received a suggestion for a Public Body on your request '%(title)s'."
msgstr ""
"%(name)s：\n"
"\n"
"你好，就你的要求「%(title)s」，以下是有關公共機構的建議。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/public_body_suggestion_received.txt:4
msgid "The suggestion is:"
msgstr "建議如下："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/public_body_suggestion_received.txt:6
msgid "The following reason was given:"
msgstr "給出的原因如下："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/public_body_suggestion_received.txt:9
msgid ""
"If you want to use this Public Body, go to your request and chose the Public "
"Body from the list. Here is a link to your request:"
msgstr ""
"如果你想使用這個公共機構，到你的請求並從名單中選擇該公共機構。這裡是到你的要"
"求的鏈結："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/request_footer.txt:2
msgid ""
"Legal Note: This mail was sent through a Freedom Of Information Portal. "
"Replies might be published automatically.\n"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/request_update.txt:1
#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/instant_update_follower.txt:1
#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/update_follower.txt:1
#, python-format
msgid "Hello %(name)s,"
msgstr "%(name)s 您好，"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/request_update.txt:3
#, python-format
msgid "in the last 24 hours there was an update on one of your requests."
msgid_plural ""
"in the last 24 hours there were updates to %(count)s of your requests."
msgstr[0] ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/request_update.txt:5
#, python-format
msgid "Updates to your request \"%(title)s\""
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/request_update.txt:8
#, python-format
msgid "Visit your request: %(link)s"
msgstr "訪問你的要求：　%(link)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/request_update.txt:11
#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/update_follower.txt:17
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Cheers,\n"
"%(site_name)s\n"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/user_footer.txt:2
msgid ""
"Support Froide by donating to Open Knowledge Foundation Germany:\n"
"http://okfn.de/spenden/\n"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:5
msgid "RSS Feed for these requests"
msgstr "這個呈請的 RSS feed"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:6
msgid "Atom feed for these request"
msgstr "這個呈請的 Atom feed"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:13
#, python-format
msgid "Requests to %(name)s"
msgstr "呈請到 %(name)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:16
#, python-format
msgid "%(name)s: all requests"
msgstr "%(name)s：所有要求呈請"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:31
#, python-format
msgid "Requests with tag \"%(name)s\""
msgstr "標籤為＂%(name)s＂的要求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:34
#, python-format
msgid "Requests in topic \"%(name)s\""
msgstr "在主題＂%(name)s＂內的要求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:37
#, python-format
msgid "Filtered by requests to Public Bodies in %(name)s."
msgstr "以對在　%(name)s　的公共機構的要求為條件過濾。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:60
#, python-format
msgid "%(counter)s request"
msgid_plural "%(counter)s requests"
msgstr[0] "%(counter)s 項請求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:71
msgid "Show all FoI requests"
msgstr "顯示全部 FoI 請求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:75
#, python-format
msgid "%(name)s requests by status"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:84
#, python-format
msgid "%(name)s requests by category"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:95
msgid "By jurisdiction"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:106
msgid "By status"
msgstr "按狀態顯示"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:117
msgid "By category"
msgstr "按分類顯示"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:128
msgid "Feeds for these requests"
msgstr "這個呈請的摘要"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:132
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:557
#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:119
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS Feed"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:138
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:563
#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:124
msgid "Atom Feed"
msgstr "Atom Feed"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:143
msgid "Show all Non-FoI requests"
msgstr "顯示全部非 FoI 請求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:7
#: froide/foirequest/views.py:185
msgid "FoI Requests"
msgstr "FoI 請求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:16
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:616
#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:71
msgid "View on Admin site"
msgstr "在管理面版查看"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:19
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:641
msgid "Mark as checked"
msgstr "標記為已檢閱"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:23
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:655
msgid "Mark as NOT FoI"
msgstr "標記為非 FoI"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:33
msgid "View on Site"
msgstr "在網站上檢示"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:34
msgid "View on Admin"
msgstr "在管理面版查看"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:36
msgid "Preview in Browser"
msgstr "以瀏覽器預覧"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:39
msgid "No file present!"
msgstr "沒有檔案！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:45
msgid "May not contain private information"
msgstr "不應含有個人資料"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:47
#, python-format
msgid "May only contain name %(name)s."
msgstr "只可含有姓名 %(name)s。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:49
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/attachment.html:19
msgid "Publish this attachment"
msgstr "張貼此附件"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:53
msgid "No request present!"
msgstr "沒有要求呈請！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:6
#, python-format
msgid "Redacting attachment %(name)s"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:13
#, python-format
msgid "Redact \"%(name)s\""
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:25
msgid "What you need to redact"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:33
msgid "Please remove all your personally identifying information."
msgstr "請刪除所有個人資料。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:35
msgid ""
"Please remove all your personally identifying information except your name."
msgstr "除你的姓名外，請刪除其他所有個人資料。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:39
#, python-format
msgid "Please remove all personally identifying information of %(name)s."
msgstr "請刪除個人資料之%(name)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:41
#, python-format
msgid ""
"Please remove all personally identifying information of %(name)s except the "
"name itself."
msgstr "除你的姓名外，請刪除個人資料之%(name)s。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:45
msgid "Please remove email addresses of this site."
msgstr "請刪去此網站的電郵地址。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:47
msgid "Please remove hand-written signatures."
msgstr "請去除手寫簽名。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:59
msgid "How to redact"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:62
#, python-format
msgid ""
"Go to each page of the PDF and locate the parts that need to be blacked out. "
"Draw a rectangle over the area by clicking the mouse and dragging it. Be "
"sure to also black out the email address of %(name)s if it is visible."
msgstr ""
"到PDF的每一頁並找出需要被黑的部分。通過在該區域點擊並​​拖動鼠標繪製一個矩形。如"
"果電子郵件地址 %(name)s 可見，請謹記塗黑掉 。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:63
msgid ""
"The original version of the document will still be available to you (but not "
"to the public). If the document does not load correctly, cancel and inform a "
"site moderator."
msgstr ""
"你仍可獲得文件的原始版本 (但不公開予公眾)。如文件未能正確顯示，請按取消並通知"
"網站管理員。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:64
msgid ""
"Note: in order to redact documents an up-to-date version of a modern browser "
"is required. Using Internet Explorer will likely not work."
msgstr ""
"注意：如要使用修纂功能，你必須使用最新版本的現代化瀏覽器。使用 Internet "
"Explorer 通常無法正常運作。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:83
msgid "Previous Page"
msgstr "上一頁"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:84
msgid "Next Page"
msgstr "下一頁"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:88
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:90
msgid "of"
msgstr "之"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:96
msgid "Save and publish blacked out version"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:100
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:101
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:111
msgid "Redaction process started, please wait..."
msgstr "纂輯過程已開始，請稍候..."

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:112
msgid "Loading PDF..."
msgstr "PDF 載入中．．．"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:17
#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:174
msgid "Visit the website of this Public Body"
msgstr "造訪此公共機構的網站"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:19
msgid "/Dear Sir or Madam/"
msgstr "/Dear Sir or Madam/"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:20
msgid "/Kind Regards/"
msgstr "/Kind Regards/"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:21
msgid "Search the internet for information about:"
msgstr "搜尋網絡上有關資訊："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:22
msgid "Search Public Body Website"
msgstr "搜索公共機構網站"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:24
msgid ""
"We found an email address in your text: {{ email }}. Do not sent personal "
"data to the Public Body."
msgstr "系統偵測到文字包含電郵地址：{{ email }}。請勿向公共機構傳送私隱訊息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:25
msgid ""
"We found {{ find }} in your text, but there is already a greeting at the top "
"of the letter!"
msgstr "我們在你的文字中發現了　{{ find }}　，但已經有一個問候在信函的頂部！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:26
msgid ""
"We found {{ find }} in your text, but there is already a closing at the "
"bottom of the letter!"
msgstr "我們在你的文字中發現了　{{ find }}　，但已經有一個結束在信函的底部！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:27
msgid "Don't leave the body of your message empty"
msgstr "不要讓你的郵件的正文為空白"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:28
msgid "Don't leave the subject of your message empty"
msgstr "不要讓你的郵件的主題為空白"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:44
msgid "Write a request"
msgstr "撰寫申請書"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:54
msgid "Choose a Public Body"
msgstr "選擇公共機構"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:62
msgid "To:"
msgstr "致："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:73
msgid "Notes for this public body"
msgstr "此公共機構之附註"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:94
msgid ""
"Don't select a public body for now. Let others help to find the right Public "
"Body later."
msgstr "現在不要選擇一個公共機構。以後再讓別人幫忙找到合適的公共機構。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:102
msgid "Create a new public body on the fly."
msgstr "即時創建一個新的公共機構。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:110
msgid "Please select one of the above options to proceed."
msgstr "請選擇上述的一項選項來繼續。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:118
msgid "Choose the type of request"
msgstr "選擇要求的類型"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:122
msgid "What kind of information do you want?"
msgstr "你想要怎麼樣的信息？"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:128
msgid "a matter that involves you personally"
msgstr "涉及到你個人的事"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:130
msgid "Questions like \"Where do I get X?\" or \"What do I have to do if X?\""
msgstr "如＂我可以在哪裡得到X？＂或＂如果X，我可以做些什麼？＂這樣的問題"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:137
msgid "a question about a political opinion"
msgstr "一個關於政治意見的問題"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:139
msgid "Questions like \"Why don't you do X?\" or \"How can it be that X?\""
msgstr "如＂你為什麼不做X？＂或＂要怎樣做才會X？＂這樣的問題"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:146
msgid "a matter of general interest (Freedom of Information request)"
msgstr "普遍關心的問題 (資訊自由請求)"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:148
msgid ""
"Questions like \"How much did X cost?\" or \"Please give me a list of X?\""
msgstr "如＂X花了多少錢？＂或＂請給我X的清單？＂這種問題"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:155
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:158
msgid "Please select one of the above options!"
msgstr "請選擇上述的一項選項！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:164
msgid "A request about a matter involving you personally"
msgstr "涉及你個人的一個請求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:169
msgid ""
"If you want to ask a question that relates to you personally, like how you "
"can achieve something or who you have to contact, you need publicly "
"available information from that public body:"
msgstr ""
"如果你要問一個涉及到你個人的問題，例如你要如何才可實現某些東西或者你應跟誰聯"
"繫，而你需要該公共機構的公開資料："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:174
msgid "Click here to go to 115.de - the Public Body Service Hotline"
msgstr "Click here to go to 1823.gov.hk - the Public Body Service Hotline"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:179
msgid ""
"Please note that you shouldn't use this site to request personal information."
msgstr "請注意，你不應該使用本網站索取個人資料。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:188
msgid "A request about an opinion"
msgstr "和意見有關的請求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:193
msgid ""
"In order to ask about a political state, you need to talk to people not "
"public bodies. Please ask your Member of Parliament about the topic you are "
"interested in:"
msgstr ""
"要詢問政治現狀，你需要和人交談而不是公共機構。請向你的國會議員詢問關於你感興"
"趣的主題："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:197
msgid "Click here to go to abgeordnetenwatch.de"
msgstr "點擊這裡進入abgeordnetenwatch.de"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:208
msgid "Write the Request"
msgstr "提出呈請"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:218
msgid "Legal Explanation:"
msgstr "法律解釋："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:223
msgid "Important Notes:"
msgstr "重要注意事項："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:227
msgid "Write your request in <strong>simple, precise language</strong>."
msgstr "請以<strong>簡短且精確</strong>的方式寫下你的要求。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:230
msgid "Ask for <strong>specific</strong> documents or information."
msgstr "要求取閱<strong>特定</strong>文件及資訊。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:233
msgid "Keep it <strong>focused and concise</strong>."
msgstr "行文請<strong>簡潔扼要</strong>。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:236
msgid ""
"This site is <strong>public</strong>. Everything you type and any response "
"will be published."
msgstr "這是<strong>公開</strong>網站，我們會公開所有收到的回覆。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:239
msgid "Do <strong>not include</strong> personal information in your request."
msgstr "<strong>不要</strong>在閣下要求內容中附上個人資料。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:242
msgid "Do <strong>not ask</strong> for personal information."
msgstr "<strong>請不要</strong> 查詢個人資料。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:256
msgid "Request Subject"
msgstr "要求主題"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:266
msgid "Your Request:"
msgstr "你的要求："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:288
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:138
msgid "[... Show complete request text]"
msgstr "［…顯示完整的要求文本］"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:289
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:139
msgid "Kind Regards,"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:301
msgid "Your first name"
msgstr "你的名字"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:308
msgid "Your last name"
msgstr "你的姓氏"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:340
msgid "Your post address"
msgstr "你的郵寄地址"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:398
msgid ""
"Do you want to make sure that the information you are requesting isn't "
"already available?"
msgstr "是否要覆查請求呈請的資料未被公開？"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:403
msgid "Similar Requests"
msgstr "相似申請"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:408
msgid "None found"
msgstr "沒有發現"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:415
msgid "Related Websites"
msgstr "相關網站"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:421
#, python-format
msgid "Search this site for %(topic)s"
msgstr "在這個網站搜尋%(topic)s。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:428
msgid "Explore other requests made to this Public Body"
msgstr "探索向這個公共機構提出的其他要求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:435
msgid "Try a Web Search for your topic"
msgstr "嘗試在網上搜索你的主題"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:463
msgid "Review and Submit"
msgstr "審閱及提交"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:475
msgid "Review your Request and Submit"
msgstr "檢查你的要求並提交"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:486
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:10
msgid "From"
msgstr "由"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:499
msgid "Please use proper spelling."
msgstr "請使用正確的拼寫。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:500
msgid "Please stay polite."
msgstr "請保持禮貌。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:505
msgid "edit your request again"
msgstr "請再修改你的要求呈請"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:509
msgid "Submit Request"
msgstr "提交申請"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:21
#, python-format
msgid "RSS Feed for request '%(title)s'"
msgstr "有關「%(title)s」的 RSS 摘要"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:22
#, python-format
msgid "Atom feed for request '%(title)s'"
msgstr "有關「%(title)s」的 Atom 摘要"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:40
#, python-format
msgid ""
"This request received a reply and is in an unknown state. If you created "
"this request, please <a href=\"%(login_url)s\">log in</a> and set a new "
"status."
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:44
#, python-format
msgid ""
"<b>Hey %(name)s</b>, please read the latest response and <a href=\"#set-"
"status\" data-tabgo=\"tab\">set a new status for this request</a>!"
msgstr ""
"<b>　%(name)s　</b>，　請閱讀最新的回覆並<a href=\"#set-status\" data-tabgo="
"\"tab\">為此要求設定新的狀態</a>！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:49
#, python-format
msgid ""
"<b>Hey %(name)s</b>, your request is <b>overdue</b>!<br/>\n"
"    Please act now:"
msgstr ""
"<b>　%(name)s　</b>，　你的要求已經　<b>逾期</b>!<br/>\n"
"請馬上行動："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:53
msgid ""
"Have you received a reply by <b>postal mail</b>? &rarr; <a data-tabgo=\"tab"
"\" href=\"#add-postal-reply\">Add it to the records below!</a>"
msgstr ""
"你收到了 <b>postal mail</b> 的回覆嗎？? &rarr; <a data-tabgo=\"tab\" href="
"\"#add-postal-reply\">將它添加到下面的記錄！</a>"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:56
msgid ""
"Have you not gotten any reply? &rarr; <a data-tabgo=\"tab\" href=\"#write-"
"message\">Write a reminder to the public body!</a>"
msgstr ""
"你沒有收到任何回覆? &rarr; <a data-tabgo=\"tab\" href=\"#write-message\">向公"
"共機構寫一則提醒訊息！</a>"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:64
msgid "You request has been refused."
msgstr "你的請求已被拒絕。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:65
msgid "Consider sending a letter to a mediator"
msgstr "請考慮發一封信給中介人"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:71
msgid ""
"This request is not an FoI request. This site is only for requesting "
"specific information from public bodies."
msgstr "這個要求是不是FOI要求。本網站僅適用於要求公共機構公開具體信息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:88
msgid "This request is <strong>not public</strong> at the moment."
msgstr "你的呈請現在仍<strong>未公開</strong>"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:90
msgid "Make this request public now"
msgstr "現在公開這個請求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:103
msgid "Request"
msgstr "要求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:109
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:186
msgid "Set status"
msgstr "設定狀態"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:116
msgid "Choose Public Body"
msgstr "選擇公共機構"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:123
msgid "Got Mail?"
msgstr "收到郵件？"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:128
msgid "Send a message"
msgstr "傳送訊息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:135
msgid "Mediation"
msgstr "中介"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:143
msgid "Make Meta Request"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:151
msgid "Set law"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:159
msgid "Write summary"
msgstr "寫下概要"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:173
#, python-format
msgid "Please <a href=\"%(url)s\">read the reply</a> and choose a new status "
msgstr "請<a href=\"%(url)s\">閱讀回郵</a>並更新狀態"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:175
msgid "Set a new status"
msgstr "設定新的狀態"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:195
msgid ""
"As the author of this request, please choose a public body from one of the "
"suggestions:"
msgstr "作為這個請求的作者，請從建議中選擇一個公共機構："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:199
msgid "Send this request to the selected Public Body"
msgstr "發送該請求給選擇的公共機構"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:211
msgid "Ask for mediation for this request"
msgstr "為此呈請邀請中介人"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:212
#, python-format
msgid ""
"You can file a complaint to the %(entity)s if you think your request was not "
"properly handled."
msgstr "如有不當處理，你可向%(entity)s投訴"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:224
msgid ""
"Your request is currently not public, but will be made accessible to the "
"mediator via the special link in the message."
msgstr "你的請求目前並未公開，但會通過郵件中的特殊鏈結容許中間人訪問。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:227
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:300
msgid "Send Message"
msgstr "傳送訊息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:240
msgid "Make a meta request"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:242
#, python-format
msgid ""
"By making a meta request you will make a normal FOI request for the internal "
"communication related to the handling of your original request \"%(title)s"
"\". Please only make a meta request if you reasonably suspect an internal "
"mishandling of your request."
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:244
msgid "Send Meta Request"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:253
msgid "Upload postal replies you received"
msgstr "上傳你收到的回覆郵件"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:263
msgid "Add Postal Reply"
msgstr "新增郵寄回覆"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:264
msgid "You can attach more documents to this reply later."
msgstr "你可以稍後再附加更多文件到此回覆。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:275
msgid "Send message to public body"
msgstr "發送訊息到公共機構"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:277
msgid ""
"Your request is <b>overdue</b>. You should send a reminder to the Public "
"Body!"
msgstr "你的呈請已過期，你應提醒公共機構！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:279
msgid "You can send another message to this Public Body if you want to."
msgstr "如果你願意，你可以發送另一條消息到這個公共機構。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:293
msgid "Your address:"
msgstr "你的地址："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:297
#, python-format
msgid ""
"You do not have a postal address set. <a href=\"%(url)s#change-address\">You "
"can enter enter an address here.</a>"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:303
msgid "If you need to provide an alternative email address, use this one:"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:306
msgid "It will still go to your request here."
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:319
msgid "Set Law"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:322
msgid ""
"This request was made under multiple information laws. If it is apparent "
"from the reply under which law the request was answered, please choose this "
"law below. If it is not obvious, leave it as it is."
msgstr ""
"這一請求是根據多條信息法。如果從請求的答覆中能明顯地反映所依據的法律，請在下"
"面選擇這一法律。如果不是很明顯的話，請讓它保持原狀。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:324
msgid "Set Concrete Law"
msgstr "設定具體法律"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:332
msgid "Resolution Summary"
msgstr "調解概要"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:335
msgid ""
"Have you received the information you need? What have you learned from it?"
msgstr "你有沒有收到你所需要的信息？你從中學到了什麼？"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:337
msgid "Save Summary"
msgstr "保存概要"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:348
msgid "You can suggest a public body for this request."
msgstr "你可以為這個請求建議一個公共機構."

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:351
msgid "The following public bodies have already been suggested:"
msgstr "以下的公共機構已經被建議："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:357
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:360
msgid "Reason given by the user:"
msgstr "用戶給出的理由："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:364
msgid "There are no suggestions yet"
msgstr "暫未有建議"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:374
msgid "Suggest this Public Body"
msgstr "建議這個公共機構"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:382
msgid "Request to:"
msgstr "致："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:392
msgid "Laws used:"
msgstr "使用法律："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:403
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:409
msgid "Law used:"
msgstr "引用法例："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:410
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/request_item_inner.html:15
msgid "Not yet set"
msgstr "尚未確定"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:412
msgid "Status of this request:"
msgstr "申請狀況："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:415
msgid "Due date:"
msgstr "限期："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:418
#, python-format
msgid "%(due)s ago"
msgstr "%(due)s 前"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:422
#, python-format
msgid "in %(due)s"
msgstr ""

#. Translators: URL part
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:425
msgid "deadline"
msgstr "限期"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:426
msgid "How is this calculated?"
msgstr "是如何計算的？"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:435
msgid "Cost of information:"
msgstr "信息成本："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:441
msgid "Summary of Request"
msgstr "要求概要"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:445
msgid "Summary of Resolution"
msgstr "決議摘要"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:453
msgid ""
"This request was not sent yet, because it still needs a Public Body as a "
"recipient."
msgstr "這一要求尚未被發送，因為它仍然需要一個公共機構作為收件人。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:457
msgid ""
"This request is not public and will not receive suggestions for public "
"bodies from users!"
msgstr "這一要求是不公開的，並不會從用戶接收公共機構的建議！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:465
msgid ""
"The public body of this request has been created by the user and still needs "
"to be confirmed."
msgstr "此一要求的公共機構已被用戶創建，但仍然需要進一步證實。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:476
msgid ""
"This request received documents that we are not allowed to publish. However, "
"every person can get individual access to these documents by requesting them "
"below."
msgstr ""
"這個要求接收到不允許我們發布的文檔。然而，每個人都可以個別地在下面請求訪問這"
"些文件。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:479
#, python-format
msgid ""
"You stated that you are not allowed to publish the received documents. If "
"this was a mistake, please contact %(email)s."
msgstr "你已聲明你未獲允許公開已收到的文件，如有錯，請通知 %(email)s。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:482
msgid "You made the original request."
msgstr "你提交了原本的要求。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:486
msgid "You made an identical request."
msgstr "你已重覆提交要求呈請。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:490
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:501
msgid ""
"Make an identical request in your name to get access to the information."
msgstr "以閣下之名提交重覆的獲取資訊的要求。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:491
msgid "Your Post Address:"
msgstr "你的郵寄地址："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:492
msgid "Your Email Address:"
msgstr "你的電郵地址："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:493
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:506
msgid "Make identical request in your name"
msgstr "以閣下之名提交重覆要求呈請"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:509
#, python-format
msgid "So far one person also requested this document."
msgid_plural ""
"So far <strong>%(counter)s people</strong> requested this document."
msgstr[0] "已有 <strong>%(counter)s 人</strong> 要求索閱此文件。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:522
#, python-format
msgid "%(counter)s follower"
msgid_plural "%(counter)s followers"
msgstr[0] "%(counter)s 個追隨者"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:536
msgid "Share this request"
msgstr "公開此要求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:540
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:546
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:553
msgid "Feeds"
msgstr "Feeds"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:570
msgid "Short URL"
msgstr "好記網址"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:577
msgid "Secret Short URL"
msgstr "保密的短網址"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:580
msgid "This URL gives read access to others."
msgstr "這個網址會給其他人讀取權限。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:587
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:591
msgid "Download request as ZIP-file"
msgstr "以 ZIP 壓縮檔下載此請求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:598
#: froide/helper/forms.py:26 froide/helper/forms.py:28
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:612
msgid "Staff Actions"
msgstr "管理操作"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:628
msgid "Save tags"
msgstr "儲存標籤"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:635
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:645
msgid "Marked as checked"
msgstr "標記為已檢閱"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:650
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:658
msgid "Marked as NOT FoI"
msgstr "已標記為非 FoI"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:668
msgid "Extend Deadline by Months"
msgstr "延長限期 (按月)"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:711
msgid "Messages in this request"
msgstr "在這個請求內的信息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:719
msgid "No messages yet"
msgstr "暫時沒有訊息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:724
#, python-format
msgid "One identical request"
msgid_plural "%(counter)s identical requests"
msgstr[0] "%(counter)s 項相同的請求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:737
msgid "This request is identical to:"
msgstr "這一請求和…重覆"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/attachment.html:9
msgid ""
"Please check this attachment for personally identifying information. Then "
"publish the document (unless you are explicitly forbidden from publishing) "
"or redact the information."
msgstr ""
"請檢查此附件的個人身份信息。然後發布文檔(除非你被明確地禁止出版)，或纂改信"
"息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/attachment.html:13
#, python-format
msgid ""
"Please check this attachment for personally identifying information (besides "
"your name %(name)s). Then publish the document (unless you are explicitly "
"forbidden from publishing) or redact the information."
msgstr ""
"請檢查此附件的個人身份信息(除了你的名字 %(name)s)。然後發布文檔(除非你被明確"
"地禁止出版)，或纂改信息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/attachment.html:20
msgid "Redact this attachment"
msgstr "纂輯此附件"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/attachment.html:28
msgid ""
"This attachment contains personally identifying information and cannot be "
"published."
msgstr "此附件含有個人資料，未能公佈。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/attachment.html:31
msgid "This attachment has been converted to PDF and cannot be published."
msgstr "此附件已轉換為 PDF，但未能公佈。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/attachment.html:33
msgid "This attachment has been blocked from publishing."
msgstr "此附件已被拒絕張貼。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:14
msgid "change"
msgstr "更改"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:19
msgid "Set the Public Body that sent this message:"
msgstr "設定發送此消息的公共機構："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:21
msgid "Set Sending Public Body"
msgstr "設定發送的公共機構"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:53
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:78
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:80
msgid "View message in admin"
msgstr "在管理面版查看訊息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:99
msgid "Attachments that are not published:"
msgstr "未公開的附件："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:112
msgid "Upload Attachments"
msgstr "上傳附件"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:118
msgid "Upload Document"
msgstr "上傳文件"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:130
msgid "Please click here to set a new status for this request now"
msgstr "請按此以設定要求呈請的最新狀態"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:146
msgid ""
"This message may contain information that you may wish to not publish until "
"after the whole request finished. The following message is therefore "
"currently only visible to you."
msgstr ""
"此訊息可能包含你不希望公佈的資訊，直到整個要求完成之後。因此，下面的訊息目前"
"只有你可見。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:149
msgid "I want to publish this message"
msgstr "我想張貼此訊息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:155
msgid "This message is not yet public."
msgstr "這個訊息並未公開。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:167
msgid "You can write a reply by clicking here"
msgstr "你可按此以作回覆"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:189
msgid "Write a comment"
msgstr "寫評論"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:194
msgid "Please login to write a comment."
msgstr "請登錄以撰寫評論。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/request_item_inner.html:8
msgid "to"
msgstr "致"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/request_item_inner.html:21
#, python-format
msgid "%(counter)s identical request"
msgid_plural "%(counter)s identical requests"
msgstr[0] "%(counter)s 項相同的請求"

#: froide/foirequest/templatetags/foirequest_tags.py:92
#: froide/foirequest/templatetags/foirequest_tags.py:97
msgid "Only visible to you"
msgstr ""

#: froide/foirequest/urls.py:12
msgctxt "URL part"
msgid "not-foi"
msgstr "not-foi"

#: froide/foirequest/urls.py:16 froide/foirequest/urls.py:19
msgctxt "URL part"
msgid "latest"
msgstr "latest"

#. Translators: part in request filter URL
#. Translators: part in Public Body URL
#: froide/foirequest/urls.py:37 froide/foirequest/urls.py:39
#: froide/foirequest/urls.py:41 froide/publicbody/urls.py:13
#: froide/publicbody/urls.py:18
msgctxt "URL part"
msgid "topic"
msgstr "topic"

#. Translators: part in request filter URL
#: froide/foirequest/urls.py:45 froide/foirequest/urls.py:47
#: froide/foirequest/urls.py:49
msgctxt "URL part"
msgid "tag"
msgstr "tag"

#: froide/foirequest/utils.py:37
msgid "User exceeded request limit"
msgstr ""

#: froide/foirequest/utils.py:38
#, python-brace-format
msgid "You exceeded your request limit of {count} requests in {time}."
msgstr ""

#: froide/foirequest/views.py:114
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: froide/foirequest/views.py:345
msgid "You need to setup a default FOI Law object"
msgstr "你需要設置一個默認的FOI法對象"

#: froide/foirequest/views.py:425
msgid ""
"There were errors in your form submission. Please review and submit again."
msgstr "你的提交中有錯誤. 請檢查後再次提交."

#: froide/foirequest/views.py:463
msgid "Others can now suggest the Public Bodies for your request."
msgstr "現在其他人可以為你的要求提議公共機構。"

#: froide/foirequest/views.py:466
msgid ""
"Your request will be sent as soon as the newly created Public Body was "
"confirmed by an administrator."
msgstr "當管理員確認新建立的公共機構後，將會儘快發送你的要求。"

#: froide/foirequest/views.py:469
msgid "Your request has been sent."
msgstr "你的請求已被發送."

#: froide/foirequest/views.py:470
msgid "?request-made"
msgstr "?request-made"

#: froide/foirequest/views.py:476 froide/foirequest/views.py:894
msgid "Please check your inbox for mail from us to confirm your mail address."
msgstr "請檢查你的電子信箱中的我們所發的郵件, 以認證你的電郵地址."

#: froide/foirequest/views.py:490 froide/foirequest/views.py:496
msgid "Missing or invalid input!"
msgstr "缺少或無效的輸入！"

#: froide/foirequest/views.py:500
msgid "This request doesn't need a Public Body!"
msgstr "這個呈請不需要一個公共機構。"

#: froide/foirequest/views.py:512
#, python-format
msgid "Request was sent to: %(name)s."
msgstr "請求已發送至： %(name)s."

#: froide/foirequest/views.py:533
msgid "Your Public Body suggestion has been added."
msgstr "你對公共機構的建議已被添加。"

#: froide/foirequest/views.py:536
msgid "This Public Body has already been suggested."
msgstr "這個公共機構已經被建議。"

#: froide/foirequest/views.py:539
msgid "You need to specify a Public Body!"
msgstr "你須要註明一個公共機構!"

#: froide/foirequest/views.py:552
msgid "Status of request has been updated."
msgstr "請求的狀態已更新。"

#: froide/foirequest/views.py:555
msgid "Invalid value for form submission!"
msgstr "提交表單的值無效!"

#: froide/foirequest/views.py:571
msgid "Your Message has been sent."
msgstr "你的信息已被發送。"

#: froide/foirequest/views.py:586
msgid "Your request cannot be escalated."
msgstr "你的請求無法升級。"

#: froide/foirequest/views.py:592
msgid "Your Escalation Message has been sent."
msgstr "你的升級信息已被發送。"

#: froide/foirequest/views.py:621
msgid "A concrete law has been set for this request."
msgstr "已有對此請求的具體法律。"

#: froide/foirequest/views.py:634
msgid "Tags have been set for this request"
msgstr "此請求已被標籤"

#: froide/foirequest/views.py:651
msgid "The outcome summary has been saved."
msgstr "結果總結已保存。"

#: froide/foirequest/views.py:697
msgid "A postal reply was successfully added!"
msgstr "已成功添加一則郵寄回覆！"

#: froide/foirequest/views.py:700
msgid "There were errors with your form submission!"
msgstr "你的提交中有錯誤！"

#: froide/foirequest/views.py:724
msgid ""
"Your document was added to the message and replaced an existing attachment "
"with the same name."
msgstr "你的文件已取代原有文件，並已附加在訊息中。"

#: froide/foirequest/views.py:728
msgid "Your document was added to the message as a new attachment."
msgstr "你的文件已新增為訊息附件。"

#: froide/foirequest/views.py:775
msgid "Request marked as not a FoI request."
msgstr "被標示為不屬於 FoI 範疇的請求"

#: froide/foirequest/views.py:789
msgid "Request marked as checked."
msgstr "請求被標記為已檢閱。"

#: froide/foirequest/views.py:805
msgid "Attachment approved."
msgstr "附件已被批准。"

#: froide/foirequest/views.py:820
msgid "Content published."
msgstr "內容已張貼。"

#: froide/foirequest/views.py:859
msgid "You already made an identical request"
msgstr "你已提交重覆要求呈請"

#: froide/foirequest/views.py:868
#, python-format
msgid ""
"Please see this request on %(site_name)s where you granted access to this "
"information: %(url)s"
msgstr ""

#: froide/foirequest/views.py:888
msgid ""
"You successfully requested this document! Your request is displayed below."
msgstr "你已成功要求此文件！要求呈請如下。"

#: froide/foirequest/views.py:949
#, python-format
msgid "%s_redacted.pdf"
msgstr "%s_redacted.pdf"

#: froide/foirequest/views.py:981 froide/foirequest/views.py:1004
msgid "Invalid input!"
msgstr "輸入無效！"

#: froide/foirequest/views.py:988
msgid "Deadline has been extended."
msgstr "已延長限期。"

#: froide/foirequestfollower/forms.py:19
msgid "Your Email address"
msgstr "你的電郵地址"

#: froide/foirequestfollower/forms.py:20
msgid "email address"
msgstr "電郵地址"

#: froide/foirequestfollower/forms.py:25
msgid "Missing email address!"
msgstr "未有電郵地址！"

#: froide/foirequestfollower/forms.py:27
msgid "You cannot access this request!"
msgstr "你不能存取此要求"

#: froide/foirequestfollower/forms.py:35
#, python-format
msgid ""
"This email address already has an account. <a href=\"%s?simple\" class="
"\"target-small\">Please login using that email address in order to follow "
"this account.</a>"
msgstr ""

#: froide/foirequestfollower/forms.py:38
msgid "You cannot follow your own requests."
msgstr "你不能追蹤自己的請求。"

#: froide/foirequestfollower/models.py:60
msgid "Timestamp of Following"
msgstr "追蹤的時間戳"

#: froide/foirequestfollower/models.py:68
msgid "Request Follower"
msgstr "請求的追蹤者"

#: froide/foirequestfollower/models.py:69
msgid "Request Followers"
msgstr "請求的追蹤者"

#: froide/foirequestfollower/models.py:72
#, python-format
msgid "%(user)s follows %(request)s"
msgstr "%(user)s正在追隨%(request)s"

#: froide/foirequestfollower/models.py:101
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Please confirm that you want to follow this request"
msgstr "%(site_name)s：　請確認你想要追蹤這個要求"

#: froide/foirequestfollower/models.py:120
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Update on one followed request"
msgid_plural "%(site_name)s: Update on %(count)s followed requests"
msgstr[0] "%(site_name)s：　%(count)s　則跟蹤要求有更新"

#: froide/foirequestfollower/models.py:144
#, python-format
msgid "The request '%(request)s' received a reply."
msgstr "請求　’%(request)s’　收到了一則回覆。"

#: froide/foirequestfollower/models.py:154
#, python-format
msgid "A message was sent in the request '%(request)s'."
msgstr "已經在要求　’%(request)s’　中發送了一則訊息。"

#: froide/foirequestfollower/models.py:165
#, python-format
msgid "The request '%(request)s' received a postal reply."
msgstr "要求　’%(request)s’　收到了一則郵寄回覆。"

#: froide/foirequestfollower/tasks.py:55
#, python-format
msgid "%(time)s: New comment by %(name)s"
msgstr "%(time)s：%(name)s有新的留言"

#: froide/foirequestfollower/tasks.py:100
#, python-format
msgid "%(time)s: %(text)s"
msgstr "%(time)s: %(text)s"

#: froide/foirequestfollower/tasks.py:101
msgid "TIME_FORMAT"
msgstr "TIME_FORMAT"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/confirm_follow.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"please confirm that you want to follow the request \"%(title)s\" on "
"%(site_name)s by clicking this link:"
msgstr ""
"你好，\n"
"\n"
"請點擊此鏈接，以確認你要追蹤在網址　%(site_name)s　上的要求＂%(title)s＂："

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:6
msgid "Follow request"
msgstr "追蹤請求"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:14
msgid "Unfollow request"
msgstr "取消追蹤請求"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:18
msgid "You follow this request"
msgstr "你正追蹤這個要求"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:23
msgid "You get notified of changes."
msgstr "你有跟進通知。"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:30
#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:34
msgid "Follow request?"
msgstr "追蹤請求？"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:39
msgid "Get notified by email of changes."
msgstr "改變時以電子郵件通知。"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:50
msgid "You will receive notifications!"
msgstr "我們會通知你！"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:53
msgid "You will not get notified anymore."
msgstr "我們不會再通知你。"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/instant_update_follower.txt:1
#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/update_follower.txt:1
msgid "Hello,"
msgstr "您好，"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/instant_update_follower.txt:3
#, python-format
msgid "The following just happend to the request \"%(title)s\" that you follow"
msgstr ""

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/instant_update_follower.txt:6
#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/update_follower.txt:8
#, python-format
msgid ""
"Visit this request:\n"
"\n"
"%(link)s"
msgstr ""
"訪問這個要求：\n"
"\n"
"%(link)s"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/instant_update_follower.txt:10
#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/update_follower.txt:13
#, python-format
msgid ""
"If you want to UNFOLLOW this request, click this link:\n"
"%(unfollow_link)s"
msgstr ""

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/instant_update_follower.txt:13
#, python-format
msgid ""
"Cheers,\n"
"%(site_name)s\n"
msgstr ""

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/update_follower.txt:3
#, python-format
msgid ""
"in the last 24 hours there was an update on one request that you follow."
msgid_plural ""
"in the last 24 hours there were updates to %(count)s requests that you "
"follow."
msgstr[0] "你跟蹤的要求在過去24小時內有　%(count)s　則更新。"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/update_follower.txt:5
#, python-format
msgid "Updates to the request \"%(title)s\""
msgstr "要求＂%(title)s＂的更新"

#: froide/foirequestfollower/urls.py:10
msgctxt "URL part"
msgid "confirm-follow"
msgstr "confirm-follow"

#: froide/foirequestfollower/urls.py:13
msgctxt "URL part"
msgid "unfollow"
msgstr "unfollow"

#: froide/foirequestfollower/views.py:22
msgid "You are now following this request."
msgstr "你正在跟進此要求。"

#: froide/foirequestfollower/views.py:25 froide/foirequestfollower/views.py:49
msgid "You are not following this request anymore."
msgstr "你已停止跟進此要求。"

#: froide/foirequestfollower/views.py:29
msgid ""
"You have not yet confirmed that you want to follow this request. Click the "
"link in the mail that was sent to you."
msgstr "尚未確認是否願意跟進此要求。請在電郵通知中點擊鏈結以確認。"

#: froide/foirequestfollower/views.py:32
msgid ""
"Check your emails and click the confirmation link in order to follow this "
"request."
msgstr "請檢查郵箱並點擊確認鏈結，以跟進此要求。"

#: froide/foirequestfollower/views.py:35
msgid ""
"You are following this request. If you want to unfollow it, click the "
"unfollow link in the emails you received."
msgstr "你已跟進此要求。如要取消，請在電郵中點擊「停止跟進」的鏈結。"

#: froide/foirequestfollower/views.py:52
msgid "There was something wrong with your link. Perhaps try again."
msgstr "鏈結出錯，請再試一次。"

#: froide/foisite/models.py:10
msgid "Country Code"
msgstr "國碼"

#: froide/foisite/models.py:11
msgid "Country Name"
msgstr "國家名稱"

#: froide/foisite/models.py:13 froide/frontpage/models.py:25
#: froide/publicbody/models.py:81 froide/publicbody/models.py:253
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: froide/foisite/models.py:14 froide/frontpage/models.py:24
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: froide/foisite/models.py:15
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: froide/foisite/models.py:18
msgid "FOI Site"
msgstr "FOI 網址"

#: froide/foisite/models.py:19
msgid "FOI Sites"
msgstr "FOI 網址"

#: froide/foisite/templates/foisite/banner.html:8
#, python-format
msgid ""
"It looks like you are visiting from %(country_name)s. Did you know that "
"there is an <a href=\"%(url)s\">FOI site for %(country_name)s called "
"%(name)s</a>?"
msgstr ""
"看來你是從%(country_name)s來訪問的。　你知道在<a href=\"%(url)s\">"
"%(country_name)s有一個名為%(name)s的ＦＯＩ網站</a>嗎？"

#: froide/frontpage/models.py:20 froide/frontpage/models.py:40
#: froide/templates/index.html:57
msgid "Featured Request"
msgstr "精選請求"

#: froide/frontpage/models.py:41
msgid "Featured Requests"
msgstr "精選請求"

#: froide/helper/admin_utils.py:32
msgid "Successfully added tags"
msgstr "已成功標示"

#: froide/helper/admin_utils.py:35
msgid "Form invalid"
msgstr "表格無效"

#: froide/helper/admin_utils.py:53
#, fuzzy
#| msgid "Add tags to multiple items"
msgid "Add tag to all selected"
msgstr "添加標籤到多個項目"

#: froide/helper/admin_utils.py:68
msgid "Has value"
msgstr "有價值"

#: froide/helper/admin_utils.py:69
msgid "None"
msgstr "無"

#: froide/helper/admin_utils.py:97
#, fuzzy
#| msgid "Save tags"
msgid "tags"
msgstr "儲存標籤"

#: froide/helper/forms.py:33
msgid "Comma separated and quoted"
msgstr "逗號分隔"

#: froide/helper/templates/helper/admin/fk_filter.html:2
#, python-format
msgid " By %(filter_title)s "
msgstr ""

#: froide/helper/templates/helper/admin_base_action.html:9
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: froide/helper/text_utils.py:57
msgid "<<name and email address>>"
msgstr "<<name and email address>>"

#: froide/helper/text_utils.py:58
msgid "<<email address>>"
msgstr "<<email address>>"

#: froide/helper/text_utils.py:62
#, fuzzy
#| msgid "<< Name removed >>"
msgid "<<removed>>"
msgstr "<< Name removed >>"

#: froide/helper/widgets.py:120
msgid "Enter comma-separated tags here"
msgstr "在此輸入以半形逗號 (,) 分隔的標籤"

#: froide/publicbody/forms.py:7
msgid "Name of Public Body"
msgstr "公共機構的名稱"

#: froide/publicbody/forms.py:8
msgid "Short description"
msgstr "簡介"

#: froide/publicbody/forms.py:11
msgid "Email Address for Freedom of Information Requests"
msgstr "FOI 請求的電郵地址"

#: froide/publicbody/forms.py:12
msgid "Homepage URL of Public Body"
msgstr "公共機構的主頁網址"

#. Translators: URL part
#: froide/publicbody/jurisdiction_urls.py:12 froide/urls.py:93
#: froide/urls.py:95
msgid "entity"
msgstr "entity"

#. Translators: URL part
#: froide/publicbody/jurisdiction_urls.py:17 froide/urls.py:97
msgid "entities"
msgstr "entities"

#: froide/publicbody/models.py:44
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: froide/publicbody/models.py:51
#: froide/publicbody/templates/publicbody/list.html:61
msgid "Jurisdictions"
msgstr "地區"

#: froide/publicbody/models.py:70
msgid "Website Text"
msgstr "網站文字"

#: froide/publicbody/models.py:71
msgid "Creation Date"
msgstr "建立日期"

#: froide/publicbody/models.py:72
msgid "Updated Date"
msgstr "更新日期"

#: froide/publicbody/models.py:73 froide/publicbody/models.py:270
msgid "request note"
msgstr "請求的附註"

#: froide/publicbody/models.py:74
msgid "Meta Law"
msgstr "法律總集"

#: froide/publicbody/models.py:75
msgid "Combined Laws"
msgstr ""

#: froide/publicbody/models.py:76
msgid "Start of Letter"
msgstr "信件開端"

#: froide/publicbody/models.py:77
msgid "End of Letter"
msgstr "信件未端"

#: froide/publicbody/models.py:80
msgid "Priority"
msgstr "優先次序"

#: froide/publicbody/models.py:82
msgid "Maximal Response Time"
msgstr "最大回應時間"

#: froide/publicbody/models.py:84
msgid "Unit of Response Time"
msgstr "回應時間的單位"

#: froide/publicbody/models.py:86
msgid "Day(s)"
msgstr "日"

#: froide/publicbody/models.py:87
msgid "Working Day(s)"
msgstr "工作日"

#: froide/publicbody/models.py:88
msgid "Month(s) (DE)"
msgstr "月"

#: froide/publicbody/models.py:91
msgid "Possible Refusal Reasons, one per line, e.g §X.Y: Privacy Concerns"
msgstr "可能的拒絕理由，每行一個，如 §X.Y：隱私問題"

#: froide/publicbody/models.py:93
msgid "Mediator"
msgstr "中間人"

#: froide/publicbody/models.py:97
msgid "E-Mail only"
msgstr "只用電子郵件"

#: froide/publicbody/models.py:104 froide/publicbody/models.py:296
msgid "Freedom of Information Laws"
msgstr "信息自由法"

#: froide/publicbody/models.py:138
msgid "No law can be applied"
msgstr "沒有適用的法律"

#: froide/publicbody/models.py:202
msgid "as topic"
msgstr ""

#: froide/publicbody/models.py:203
msgid "rank"
msgstr "rank"

#: froide/publicbody/models.py:208
msgid "Public Body Tag"
msgstr "公共機構標籤"

#: froide/publicbody/models.py:209
msgid "Public Body Tags"
msgstr "公共機構標籤"

#: froide/publicbody/models.py:218
msgid "Tagged Public Body"
msgstr "已標籤之公共機構"

#: froide/publicbody/models.py:219
msgid "Tagged Public Bodies"
msgstr "已標籤之公共機構"

#: froide/publicbody/models.py:250
msgid "Other names"
msgstr "其他名字"

#: froide/publicbody/models.py:261
msgid "Classification"
msgstr "分類"

#: froide/publicbody/models.py:263
msgid "Classification Slug"
msgstr ""

#: froide/publicbody/models.py:266
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: froide/publicbody/models.py:267
msgid "Contact"
msgstr "連絡"

#: froide/publicbody/models.py:269
msgid "Website Dump"
msgstr "網站快照"

#: froide/publicbody/models.py:272
msgid "file index"
msgstr ""

#: froide/publicbody/models.py:273
#, fuzzy
#| msgid "Your Organisation:"
msgid "organisational chart"
msgstr "你的組織："

#: froide/publicbody/models.py:276
msgid "Created by"
msgstr "原始作者："

#: froide/publicbody/models.py:280
msgid "Updated by"
msgstr "最後修改："

#: froide/publicbody/models.py:283
msgid "Created at"
msgstr "創建於"

#: froide/publicbody/models.py:284
msgid "Updated at"
msgstr "更新於"

#: froide/publicbody/models.py:285
msgid "confirmed"
msgstr "confirmed"

#: froide/publicbody/models.py:287
msgid "Number of requests"
msgstr "要求宗數"

#: froide/publicbody/models.py:306
#: froide/publicbody/templates/publicbody/base.html:5
#: froide/publicbody/templates/publicbody/list.html:10
#: froide/templates/base.html:36
msgid "Public Bodies"
msgstr "公共機構名單"

#: froide/publicbody/templates/admin/publicbody/publicbody/change_form.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Reason this Public Body fits the request"
msgid "This public body's requests"
msgstr "這個公共機構符合請求的理由"

#: froide/publicbody/templates/admin/publicbody/publicbody/change_form.html:12
msgid "Confirm this Public Body "
msgstr "確認這個公共機構"

#: froide/publicbody/templates/admin/publicbody/publicbody/change_list.html:9
#, python-format
msgid "Import %(name)s by URL"
msgstr "用 URL 匯入%(name)s"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:24
msgid "Search Term"
msgstr "搜索字詞"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:33
msgid "Examples:"
msgstr "例子："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:34
#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:35
msgid "Environment"
msgstr "環境"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:37
#: froide/templates/index.html:41
msgid "or"
msgstr "、"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:38
#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:39
msgid "Ministry of Labour"
msgstr "勞工及福利局"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:59
msgid "No Public Bodies found for this query."
msgstr "沒有發現和這個查詢有關的公共機構。"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:64
#, python-format
msgid ""
"Are we missing a public body? <a href=\"%(url)s\">Please let us know!</a>"
msgstr "公共機構名單不齊全？<a href=\"%(url)s\">請告訴我們。</a>"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:17
#, python-format
msgid "Freedom of Information<br/>in %(name)s"
msgstr "<br/>在　%(name)s　的資訊自由"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:21
msgid "Ask Public Bodies for administrative information — it's your right."
msgstr "向公共機構查詢政務資訊 — 這是你的權利。"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:32
msgid "Which Public Bodies?"
msgstr "哪個公共機構？"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:36
msgid "All bodies that work on administrative tasks of this jurisdiction."
msgstr "所有在此地區進行行政工作的機構。"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:39
#, python-format
msgid ""
"Make a request to one of <a href=\"%(url)s\">%(pb_count)s Public Bodies.</a>"
msgstr ""

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:48
msgid "What Information?"
msgstr "什麼資訊？"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:51
msgid ""
"Contracts, memos, reports and other documents of the administration: you "
"have the right to know."
msgstr "行政機關的的合約、備忘錄、報告書等文件 — 你有權利知道。"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:54
msgid "Make a request!"
msgstr "提出要求！"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:63
msgid "What right?"
msgstr "有什麼權利？"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:66
#, python-format
msgid ""
"The freedom of information law in %(name)s allows you access to "
"administrative information. "
msgstr "%(name)s 的信息自由法容許你取得政務資訊。"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:69
msgid "Get to know your right!"
msgstr "了解更多你的權利！"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:102
#, python-format
msgid "Facts about %(name)s"
msgstr "關於%(name)s的事實"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:110
#, python-format
msgid "FOI laws in %(name)s"
msgstr "%(name)s 的信息自由法令"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:118
#, python-format
msgid "came into effect on %(date)s"
msgstr ""

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:122
msgid "get to know this law..."
msgstr "了解這一法律…"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:132
#, python-format
msgid "Requests in %(name)s"
msgstr ""

#: froide/publicbody/templates/publicbody/list.html:21
msgid "Search Terms"
msgstr "搜尋字詞"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/list.html:25
msgid "Search Public Bodies"
msgstr "搜索公共機構"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/list.html:59
msgid "Show all public bodies"
msgstr "顯示全部公共機構"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/list.html:80
msgid "Topics"
msgstr "題目"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:9
#, python-format
msgid "%(name)s is a %(classification)s in %(juris)s on %(site_name)s"
msgstr ""

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:18
msgid "Make a Request to this public body!"
msgstr "向此機構提出要求！"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:28
msgid "Classification:"
msgstr "分類："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:30
msgid "Topics:"
msgstr "題目："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:38
msgid "Website:"
msgstr "網頁："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:43
msgid "Email:"
msgstr "電郵："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:48
msgid "Contact:"
msgstr "連絡："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:50
msgid "Mailing Address:"
msgstr "郵寄地址："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:55
msgid "File Index:"
msgstr ""

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:61
msgid "Organisation Chart:"
msgstr ""

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:79
msgid "Special note"
msgstr "特殊附註"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:87
msgid "Summary of Results"
msgstr "結果概要"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:107
#, python-format
msgid "One requests to this public body"
msgid_plural "%(count)s requests to this public body"
msgstr[0] "此公共機構有 %(count)s 個呈請"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:130
msgid "See all FOI requests for this public body"
msgstr "檢視此公共機構的全部 FOI 呈請"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:135
msgid "There are no requests for this public body yet"
msgstr "此公共機構暫時未有任何呈請"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show_foilaw.html:9
msgid "Link to law text:"
msgstr "法律文本的鏈結："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show_foilaw.html:11
#, python-format
msgid "Law text of %(name)s (%(juris)s)"
msgstr ""

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show_foilaw.html:14
msgid "Came into effect on"
msgstr "生效日期"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show_foilaw.html:18
msgid "Last update on"
msgstr "最後更新於"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show_foilaw.html:22
msgid "Mediating authority"
msgstr "中介機關"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/snippets/publicbody_item.html:12
#, python-format
msgid "%(num)s request"
msgid_plural "%(num)s requests"
msgstr[0] "%(num)s 呈請"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/snippets/publicbody_item.html:14
msgid "no requests yet"
msgstr "暫時未有呈請"

#: froide/publicbody/views.py:108
msgid "This request was already confirmed."
msgstr "這個請求已經被驗證。"

#: froide/publicbody/views.py:111
#, python-format
msgid "%(count)d message was sent."
msgid_plural "%(count)d messages were sent"
msgstr[0] "已傳送 %(count)d 個訊息"

#: froide/publicbody/views.py:129
msgid "You need to provide a url."
msgstr "你須要提供一個鏈結。"

#: froide/publicbody/views.py:135
msgid "Public Bodies were imported."
msgstr "公共機構已匯入。"

#: froide/settings.py:208
msgid "English"
msgstr "English - 英文"

#: froide/settings.py:209
msgid "Spanish"
msgstr ""

#: froide/settings.py:210
msgid "Finnish (Finland)"
msgstr "Suomi - 芬蘭文 (芬蘭)"

#: froide/settings.py:212
msgid "Danish (Denmark)"
msgstr "丹麥語 (丹麥)"

#: froide/settings.py:213
msgid "Italian"
msgstr "Italiano - 意大利文"

#: froide/settings.py:214
msgid "Portuguese"
msgstr "Português - 葡萄牙文"

#: froide/settings.py:215
msgid "Swedish (Sweden)"
msgstr "Svenska (Sverige) - 瑞典文 (瑞典)"

#: froide/settings.py:216
msgid "Swedish (Finland)"
msgstr "Svenska (Finland) - 瑞典文 (芬蘭)"

#: froide/settings.py:217
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文(簡體)"

#: froide/settings.py:218
msgid "Chinese (Traditional, Hong Kong)"
msgstr "中文(繁體，香港)"

#: froide/templates/400.html:5
msgid "400 - Bad Request"
msgstr "400 - 錯誤的 HTTP 請求"

#: froide/templates/403.html:5
msgid "403 - Forbidden"
msgstr "403 - 存取被拒"

#: froide/templates/403.html:9
msgid ""
"You tried to access a site that you are not authorized to access or you "
"triggered a security warning."
msgstr "網站未授權予閣下進入，系統或已記錄保安警示。"

#: froide/templates/404.html:5
msgid "404 - Not Found"
msgstr "404 - 找不到指定的資源"

#: froide/templates/500.html:5
msgid "500 - Server Error"
msgstr "500 - 伺服器錯誤"

#: froide/templates/500.html:7
#, python-format
msgid ""
"If you need assistance, you may reference this error as <strong>%(ref)s</"
"strong>."
msgstr "如果您需要幫助，你可以用　<strong>%(ref)s</strong>　來引用這個錯誤。"

#: froide/templates/admin_utils/admin_tag_all.html:5
#: froide/templates/admin_utils/admin_tag_all.html:8
msgid "Add tags to multiple items"
msgstr "添加標籤到多個項目"

#: froide/templates/admin_utils/admin_tag_all.html:15
msgid "Set these tags for all selected items:"
msgstr "設定已選擇項目的標籤："

#: froide/templates/admin_utils/admin_tag_all.html:30
msgid "Set these tags for all items"
msgstr "設定所有項目的標籤："

#: froide/templates/base.html:10
msgid ""
"This site is currently in dry run mode. All Public Body mail will go to this "
"mail server:"
msgstr "此網站目前處於試運模式。所有公共機構的郵件會送到這個郵件服務器："

#: froide/templates/base.html:31
msgid "Requests"
msgstr "要求清單"

#: froide/templates/base.html:41
msgid "Make a Request!"
msgstr "提出要求！"

#: froide/templates/base.html:93
#, fuzzy
#| msgid "requests"
msgid "My requests"
msgstr "requests"

#: froide/templates/base.html:96
#, fuzzy
#| msgid "Account Settings"
msgid "Settings"
msgstr "帳戶設定"

#: froide/templates/base.html:103
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: froide/templates/base.html:112
msgid "Log In /<br/>Sign up"
msgstr "登入 /<br/>註册"

#: froide/templates/base.html:141
msgid ""
"Froide is a free and Open Source Project by <a href=\"http://www.okfn.org"
"\">the Open Knowledge Foundation</a>. If you want to support Froide, please "
"visit the <a href=\"https://github.com/stefanw/froide\">repository on "
"GitHub</a>."
msgstr ""

#: froide/templates/base.html:159
msgid "About"
msgstr "關於"

#: froide/templates/base.html:164 froide/templates/help/base.html:5
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: froide/templates/base.html:166
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用條款"

#: froide/templates/base.html:169
msgid "Privacy Statement"
msgstr "私隱聲明"

#: froide/templates/comments/foirequest/form.html:12
#, python-format
msgid "Comment by %(name)s:"
msgstr "%(name)s說到："

#: froide/templates/comments/foirequest/form.html:15
msgid ""
"Despite your privacy settings, your real name will be published with comment."
"<br/>There are <strong>no anonymous comments</strong>."
msgstr ""
"儘管你的隱私設置，您的真實姓名將與註釋一同發佈。<br/>這裡<strong>不設匿名評論"
"</strong>。"

#: froide/templates/comments/foirequest/form.html:18
msgid "Post Comment"
msgstr "留言"

#: froide/templates/comments/foirequest/list.html:4
msgid "Moderator"
msgstr "管理員"

#: froide/templates/comments/foirequest/list.html:5
#, python-format
msgid "On %(date)s, %(name)s wrote:"
msgstr "%(date)s，%(name)s寫道："

#: froide/templates/comments/foirequest/list.html:12
msgid "Read all"
msgstr "閱讀全部"

#. Translators: URL part
#: froide/templates/help/base.html:9 froide/urls.py:112
msgid "help"
msgstr "help"

#: froide/templates/index.html:18
msgid ""
"This site publishes Freedom of Information requests and helps you to make "
"your own!"
msgstr "此網站羅列公開資訊的要求呈請，並協助你提出自己所需的公開資訊呈請。"

#: froide/templates/index.html:24
#, python-format
msgid "Search %(foicount)s requests and %(pbcount)s public bodies:"
msgstr "搜尋 %(foicount)s 項要求及 %(pbcount)s 個公共機構。"

#: froide/templates/index.html:32 froide/templates/search/search.html:17
msgid "Search For Information"
msgstr "搜尋資訊"

#: froide/templates/index.html:39
msgid "Try the following:"
msgstr "試試以下字詞："

#: froide/templates/index.html:40
msgid "Nuclear"
msgstr "高鐵"

#: froide/templates/index.html:42
msgid "Employment"
msgstr "就業"

#: froide/templates/index.html:67
msgid "Read the blog post"
msgstr "閱讀博客文章"

#: froide/templates/index.html:75
msgid "Visit this request"
msgstr "訪問該請求"

#: froide/templates/index.html:81
msgid ""
"Freedom of Information Request\n"
"\n"
"    To: Ministry of Interior\n"
"\n"
"    Dear Sir or Madam,\n"
"    I request information about the following:\n"
"    ..."
msgstr ""
"公開資料要求\n"
"\n"
"　致：政務司\n"
"\n"
"　執事先生：\n"
"\n"
"　本人要求公開以下資料：\n"
"    ..."

#: froide/templates/index.html:88
msgid "Write a Request Now!"
msgstr "現在提出呈請！"

#: froide/templates/index.html:103
msgid "What is Freedom of Information?"
msgstr "何謂資訊自由？"

#: froide/templates/index.html:104
msgid ""
"Every citizen has the right under the Freedom of Information Laws to ask for "
"and receive access to information from Public Bodies concerning public "
"affairs."
msgstr ""
"按照資訊自由之法律及原則，每個公民都應有權接收及要求公共機構提供關於公共事務"
"的資訊。"

#: froide/templates/index.html:106
msgid "Read more about the Freedom of Information!"
msgstr "了解更多關於信息自由的內容！"

#: froide/templates/index.html:113
msgid "What does this site do?"
msgstr "這個網站有何用途？"

#: froide/templates/index.html:114
msgid ""
"This site publishes Freedom of Information requests and replies so that "
"others don't have to ask for the same information and replies can be "
"scrutinized by the public."
msgstr ""
"本網站公開資訊自由的要求呈請及相關公共機構的回覆，讓其他市民無須費時失事地重"
"覆要求，相關回覆亦可讓公眾查閱。"

#: froide/templates/index.html:116
msgid "Read more about the concept!"
msgstr "閱讀更多關於這個概念的內容！"

#: froide/templates/index.html:127
msgid "Successful Requests"
msgstr "成功要求"

#: froide/templates/index.html:139
msgid "Unsuccessful Requests"
msgstr "失敗請求"

#: froide/templates/pagination/pagination.html:7
#: froide/templates/pagination/pagination.html:11
msgid "previous"
msgstr "前一"

#: froide/templates/pagination/pagination.html:53
msgid "(current page)"
msgstr "(目前頁面)"

#: froide/templates/pagination/pagination.html:94
#: froide/templates/pagination/pagination.html:98
msgid "next"
msgstr "後一"

#. Translators: meta keywords
#: froide/templates/scaffold.html:20
msgid ""
"Freedom of Information Requests, Freedom of Information Law, Public Body "
"Information"
msgstr "FOI 請求，信息自由法，公共機構信息"

#. Translators: meta description
#: froide/templates/scaffold.html:22
#, python-format
msgid ""
"%(site)s helps you to make freedom of information requests to public bodies"
msgstr "%(site)s 助你向公共機構提出公開資訊呈請"

#: froide/templates/search/search.html:7
#, python-format
msgid "Search Results for \"%(query)s\""
msgstr "\"%(query)s\" 的搜尋結果"

#: froide/templates/search/search.html:13
msgid "Your Topic"
msgstr "在此輸入題目"

#: froide/templates/search/search.html:27
msgid "Related Freedom of Information Requests"
msgstr "相關的 FOI 請求"

#: froide/templates/search/search.html:36
#, python-format
msgid "No relevant requests found for \"%(query)s\"."
msgstr "沒有 \"%(query)s\" 的相關請求。"

#: froide/templates/search/search.html:37
msgid "You can browse the list of existing requests."
msgstr "你可以瀏覽現有的請求列表。"

#: froide/templates/search/search.html:43
msgid "Related Public Bodies"
msgstr "相關的公共機構"

#: froide/templates/search/search.html:51
#, python-format
msgid "No relevant Public bodies found for \"%(query)s\"."
msgstr "沒有 \"%(query)s\" 的相關公共機構。"

#: froide/templates/search/search.html:52
msgid "You can browse the list of Public Bodies."
msgstr "你可以瀏覽公共機構的名單。"

#: froide/templates/search/search.html:60
msgid "Please provide at least one search term"
msgstr "請提供最少一個搜尋字詞"

#: froide/templates/search/search.html:65
msgid "Couldn't find what you were looking for?"
msgstr "找不到你想要的？"

#: froide/templates/search/search.html:69
msgid "Make a Freedom of Information Request now!"
msgstr "現在製作一個 FOI 請求"

#. Translators: request URL
#: froide/urls.py:81
msgid "make-request"
msgstr "make-request"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:83
msgid "requests"
msgstr "requests"

#. Translators: request URL
#: froide/urls.py:85
msgid "request"
msgstr "request"

#. Translators: Short-request URL
#. Translators: Short-request auth URL
#: froide/urls.py:87 froide/urls.py:89
msgid "r"
msgstr "r"

#. Translators: follow request URL
#: froide/urls.py:91
msgid "follow"
msgstr "follow"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:99
msgid "law"
msgstr "law"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:101
msgid "account"
msgstr "account"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:103
msgid "profile"
msgstr "profile"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:105
msgid "search"
msgstr "search"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:114
msgid "about"
msgstr "about"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:116
msgid "terms"
msgstr "terms"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:118
msgid "privacy"
msgstr "privacy"

#~ msgid "New email address"
#~ msgstr "新電郵地址"

#~ msgid "Your email address:"
#~ msgstr "你的電郵地址："

#~ msgid "Change address"
#~ msgstr "更改地址"

#~ msgid "One request that needs your attention"
#~ msgid_plural "%(counter)s requests that need your attention"
#~ msgstr[0] "%(counter)s 則要求需要你的注意"

#~ msgid "Your followed requests"
#~ msgstr "你追蹤的要求"

#~ msgid "Recent event on your followed requests:"
#~ msgstr "你追蹤的要求最近的事件"

#~ msgid "Your are following one request, but there are no recent events."
#~ msgid_plural ""
#~ "You are following %(counter)s requests, but there are no recent events."
#~ msgstr[0] "您正在追蹤 %(counter)s 則要求，但最近沒有事件。"

#~ msgid "You don't follow any requests."
#~ msgstr "你沒有跟進任何要求。"

#~ msgid ""
#~ "You don't follow any requests. Click the follow button on a request page "
#~ "to follow it."
#~ msgstr "你沒有追蹤任何要求。點擊請求頁面上的追蹤按鈕來追蹤它。"

#~ msgid ""
#~ "Your account is not active. You need to click on the link we send to your "
#~ "address %(email)s."
#~ msgstr "你的帳戶尚未啟用。你需要點擊我們發送到 %(email)s 的帳戶驗證連結。"

#~ msgid "Your Freedom of Information Requests"
#~ msgstr "你的資訊自由請求"

#~ msgid "Followers"
#~ msgstr "追隨者"

#~ msgid "Google+"
#~ msgstr "Google+"

#~ msgid "Tag all with..."
#~ msgstr "全部標籤為…"

#~ msgid "Account"
#~ msgstr "帳戶"

#~ msgid "Public Profile"
#~ msgstr "公開帳簿"

#~ msgid "Help Pages"
#~ msgstr "幫助頁面"

#~ msgid "Your address has been changed."
#~ msgstr "Your address has been changed."

#~ msgid "Your email address could not be changed."
#~ msgstr "Your email address could not be changed."

#~ msgid "Change your address"
#~ msgstr "Change your address"

#~ msgid "Change your email address"
#~ msgstr "Change your email address"

#~ msgid ""
#~ "You will get an email to your new address and need to click a link in "
#~ "there."
#~ msgstr ""
#~ "You will get an email to your new address and need to click a link in "
#~ "there."

#~ msgid "Change email"
#~ msgstr "Change email"

#~ msgid "making-requests"
#~ msgstr "making-requests"

#~ msgid "your-privacy"
#~ msgstr "your-privacy"

#~ msgid "for-foi-officers"
#~ msgstr "for-foi-officers"

#~ msgid "donate"
#~ msgstr "donate"

#~ msgid "General Information"
#~ msgstr "General Information"

#~ msgid "About Froide"
#~ msgstr "About Froide"

#~ msgid "Please donate"
#~ msgstr "Please donate"

#~ msgid "Making Requests"
#~ msgstr "Making Requests"

#~ msgid "Your Privacy"
#~ msgstr "Your Privacy"

#~ msgid "For FoI Officers"
#~ msgstr "For FoI Officers"

#~ msgid "Add tags to these items"
#~ msgstr "Add tags to these requests"

#~ msgid "Hinweis zu dieser Behörde"
#~ msgstr "Hinweis zu dieser Behörde"

#~ msgid "Converted to PDF."
#~ msgstr "Converted to PDF."

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "Message"

#~ msgid "and last name"
#~ msgstr "and last name"

#~ msgid "Your Email Address"
#~ msgstr "Your Email Address"

#~ msgid "Preview Request"
#~ msgstr "Preview Request"

#~ msgid "How to make a successful FOI Request"
#~ msgstr "How to make a successful FOI Request"

#~ msgid "Write a request to %(name)s"
#~ msgstr "Write a request to %(name)s"

#~ msgid "Topic:"
#~ msgstr "Topic:"

#~ msgid "Make a request"
#~ msgstr "Make a request"

#~ msgid "Status:"
#~ msgstr "Status:"

#~ msgid "No requests with this status yet."
#~ msgstr "No requests with this status yet."

#~ msgid "Count"
#~ msgstr "Count"

#~ msgid "Rank"
#~ msgstr "Rank"

#~ msgid "Topic"
#~ msgstr "Topic"

#~ msgid "Public Bodies by Topic"
#~ msgstr "Public Bodies by Topic"

#~ msgid "in alphabetical order"
#~ msgstr "in alphabetical order"

#~ msgid "No Public Bodies yet"
#~ msgstr "No Public Bodies yet"

#~ msgid "Click here to make a request to this Public Body"
#~ msgstr "Click here to make a request to this Public Body"

#~ msgid "Search Results for &quot;%(query)s&quot; in Public Bodies"
#~ msgstr "Search Results for &quot;%(query)s&quot; in Public Bodies"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "%(counter)s Public Body in Topic '%(name)s'"
#~ msgid_plural ""
#~ "\n"
#~ "%(counter)s Public Bodies in Topic '%(name)s'"
#~ msgstr[0] "28129e804577ec6c2115ed2b83e1bf82_pl_0"

#~ msgid "back to list of topics"
#~ msgstr "back to list of topics"

#~ msgid "Make Request"
#~ msgstr "Make Request"

#~ msgid "More..."
#~ msgstr "More..."

#~ msgid "news"
#~ msgstr "news"

#~ msgid "Requests based on this article:"
#~ msgstr "Requests based on this article:"

#~ msgid "Request \"%(title)s\" to %(name)s"
#~ msgstr "Request \"%(title)s\" to %(name)s"

#~ msgid "Make a request based on this article:"
#~ msgstr "Make a request based on this article:"

#~ msgid "Make request to %(name)s"
#~ msgstr "Make request to %(name)s"

#~ msgid "Provide an idea for a request based on this article"
#~ msgstr "Provide an idea for a request based on this article"

#~ msgid "Please login to provide an idea."
#~ msgstr "Please login to provide an idea."

#~ msgid "Read the news and make requests!"
#~ msgstr "Read the news and make requests!"

#~ msgid "As a moderator you are still able to publish it."
#~ msgstr "As a moderator you are still able to publish it."

#~ msgid "You received a reply to your Freedom of Information Request"
#~ msgstr "You received a reply to your Freedom of Information Request"
